<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>truc-tiep-bong-da</title>
    <link href="https://musi.fun/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://musi.fun" />
    <updated>2018-06-11T21:13:42+03:00</updated>
    <author>
        <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
    </author>
    <id>https://musi.fun</id>

    <entry>
        <title>Cúp bóng đá Carabao vòng đầu tiên dành cho Việt Nam vào thứ Sáu</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Cup-bong-da-Carabao-vong-dau-tien-danh-cho-Viet-Nam-vao-thu-Sau.html"/>
        <id>https://musi.fun/Cup-bong-da-Carabao-vong-dau-tien-danh-cho-Viet-Nam-vao-thu-Sau.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:13:09+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/39/skysports-vincent-kompany-sergio-aguero-manchester-city-carabao-cup-final_4240964.jpg" alt="" />
                <p>Việt Nam sẽ tổ chức bốc thăm cho vòng đầu tiên của Carabao Cup mùa giải tới, EFL đã công bố.</p>
<p>Đây là năm thứ hai liên tiếp trận hòa đã được tổ chức ở nước ngoài, sau trận hòa năm 2017 cho vòng mở Carabao Cup đã được tổ chức tại Bangkok.</p>
<p>Một hitch kỹ thuật ảnh hưởng đến trận hòa năm ngoái nhưng điều đó đã không đặt EFL ra gửi Steve McManaman, Louis Saha và Dennis Wise đến thành phố Hồ Chí Minh cho trận hòa thứ Sáu.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Bảy mươi câu lạc bộ EFL sẽ có mặt trong trận hòa, mà sẽ thấy các đội được rút ra ở các phần phía bắc và phía nam cho các mối quan hệ được chơi trong tuần bắt đầu từ ngày 13 tháng Tám.</p>
<p>West Brom sẽ được bao gồm, trong khi những người mới tham gia giải vô địch Stoke và Swansea sẽ tham gia cuộc thi ở vòng hai cùng với các câu lạc bộ Premier League không cạnh tranh ở châu Âu.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e2.365dm.com/18/04/16-9/20/skysports-shaun-harvey-efl-ceo_4287319.jpg?20180419201417" alt="Giám đốc điều hành Shaun Harvey cho biết EFL rất muốn quảng bá Cup Carabao trên toàn thế giới" data-src="http://e2.365dm.com/18/04/16-9/20/skysports-shaun-harvey-efl-ceo_4287319.jpg?20180419201417"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Giám đốc điều hành Shaun Harvey cho biết EFL rất muốn quảng bá Cup Carabao trên toàn thế giới</div>
</figure>
</div>
<p>Giám đốc điều hành EFL Shaun Harvey cho biết: "Mục đích chính của quan hệ đối tác của chúng tôi với Carabao luôn là thúc đẩy sự cạnh tranh quốc tế, tham gia các hoạt động mang tính chất cao như cuộc thi ở nước ngoài để hỗ trợ chiến lược tăng trưởng quốc tế của EFL và nâng cao nhận thức về cuộc thi Lãnh thổ chủ chốt của Carabao.</p>
<p>"Chúng tôi không có yêu cầu rút tiền ra nước ngoài, nhưng cam kết tuyệt đối để xây dựng giá trị cạnh tranh của chúng tôi bên ngoài Vương quốc Anh và thị trường tại Việt Nam sẽ giúp EFL và Carabao đáp ứng được tham vọng chung của chúng tôi".</p>
<p>Công ty sản xuất đồ uống năng lượng Thái Lan Carabao, nhà tài trợ của League Cup trong một hợp đồng ba năm, đã có trận hòa đến Bangkok mùa hè năm ngoái, nhưng một hình ảnh trên màn hình cho thấy Charlton chơi hai lần và các câu lạc bộ khác đưa ra những đối thủ sai lầm.</p>
<p>EFL đã xin lỗi vì lỗi này và sau đó đã có buổi bốc thăm vòng ba năm 2017 đến Bắc Kinh, Trung Quốc, với sự kiện diễn ra lúc 04.15BST.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e2.365dm.com/18/02/16-9/20/skysports-sergio-aguero-manchester-city-carabao-cup-final_4241404.jpg?20180226103713" alt="Sergio Aguero giữ Cup Carabao sau trận chung kết mùa trước" data-src="http://e2.365dm.com/18/02/16-9/20/skysports-sergio-aguero-manchester-city-carabao-cup-final_4241404.jpg?20180226103713"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Sergio Aguero giữ Cup Carabao sau trận chung kết mùa trước</div>
</figure>
</div>
<p>Trận tứ kết ở London cũng tỏ ra khá khó khăn, với sự kiện bị trì hoãn, trước khi một video được thu âm trước đó của trận hòa đã được phân phối.</p>
<p>Tuần trước EFL đã thông báo sẽ không có thêm thời gian trong cuộc thi mùa giải tới , với các trận đấu sau 90 phút đi thẳng tới một quả phạt luân lưu.</p>
<p>Manchester City là chủ sở hữu, đã đánh bại Arsenal trong trận chung kết tại Wembley vào tháng Hai.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Danny Graham ký hợp đồng một năm mới với Blackburn Rovers</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Danny-Graham-ky-hop-dong-mot-nam-moi-voi-Blackburn-Rovers.html"/>
        <id>https://musi.fun/Danny-Graham-ky-hop-dong-mot-nam-moi-voi-Blackburn-Rovers.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:11:51+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/38/skysports-danny-graham-blackburn_4243875.jpg" alt="" />
                <p>Danny Graham đã ký hợp đồng một năm mới tại Blackburn, có thể kéo dài thêm 12 tháng nữa.</p>
<p>Tiền đạo 32 tuổi này sẽ không liên lạc được vào cuối tháng 6, nhưng hợp đồng mới có thể giữ anh ở Ewood Park cho đến cuối mùa giải 2019-2020.</p>
<p>Graham ban đầu gia nhập Blackburn với khoản vay từ Sunderland vào tháng 1 năm 2016 và ghi 7 bàn trong 18 trận, khiến câu lạc bộ tạm trú trong tháng 6 năm đó.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Anh kết thúc mùa giải 2016-2017 với tư cách là cầu thủ ghi bàn hàng đầu của Blackburn với 13 bàn thắng.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e2.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-danny-graham-blackburn_4333580.jpg?20180611174426" alt="Thỏa thuận mới có nghĩa là Graham có thể ở Blackburn cho đến mùa giải 2019/20" data-src="http://e2.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-danny-graham-blackburn_4333580.jpg?20180611174426"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Thỏa thuận mới có nghĩa là Graham có thể ở Blackburn cho đến mùa giải 2019/20</div>
</figure>
</div>
<p>Mùa trước, Graham đã có 17 bàn thắng trong tất cả các cuộc thi, trong đó có 150 năm sự nghiệp của anh ấy, khi Blackburn giành được thăng hạng tự động cho giải vô địch.</p>
<p>Chỉ có Bradley Dack với 18 bàn thắng được quản lý nhiều hơn cho Blackburn mùa trước, và 37 bàn thắng của Graham trong 106 trận đấu cho đến nay đã khiến anh trở thành một người hâm mộ yêu thích.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Wolves đã ký hợp đồng với Raul Jimenez của Benfica</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Wolves-da-ky-hop-dong-voi-Raul-Jimenez-cua-Benfica.html"/>
        <id>https://musi.fun/Wolves-da-ky-hop-dong-voi-Raul-Jimenez-cua-Benfica.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:10:44+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/37/skysports-raul-jimenez-benfica_3862744.jpg" alt="" />
                <p>Wolves đang đóng cửa trong việc ký hợp đồng với Benfica về phía trước Raul Jimenez, theo các nguồn tin của Sky.</p>
<p>Cầu thủ 27 tuổi này dự định gia nhập câu lạc bộ Premier League mới được thăng chức trong một khoản vay dài hạn.</p>
<p>Jimenez là một quốc tế Mexico và sẽ có mặt tại World Cup sắp tới ở Nga.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Anh có 63 cái tên và ghi được 13 bàn thắng, và anh cũng là một thành viên của đội tuyển đã giành huy chương vàng tại Thế vận hội 2012 ở London.</p>
<p>Anh bắt đầu sự nghiệp tại Club America ở quê hương của mình, trước khi anh được Atletico Madrid ký vào năm 2014.</p>
<p>Tuy nhiên, anh chỉ ghi một bàn cho Atletico và chuyển đến Benfica mùa hè năm sau - với tổng số tiền được cho là cao nhất được trả bởi một câu lạc bộ Bồ Đào Nha.</p>
<p>Anh đã có hơn 100 lần ra sân cho Benfica trong mọi cuộc thi.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Josh Murphy có y tế tại Cardiff trước khi chuyển từ Norwich</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Josh-Murphy-co-y-te-tai-Cardiff-truoc-khi-chuyen-tu-Norwich.html"/>
        <id>https://musi.fun/Josh-Murphy-co-y-te-tai-Cardiff-truoc-khi-chuyen-tu-Norwich.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:09:50+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/36/skysports-josh-murphy-norwich_4333471.jpg" alt="" />
                <p>Josh Murphy sẽ có một y tế tại Cardiff vào thứ ba trước một động thái 10 triệu bảng từ Norwich, Sky Sports News hiểu.</p>
<p>Cardiff là một trong ba câu lạc bộ đã đưa ra yêu cầu cho cầu thủ 23 tuổi, với Fulham và Brighton cũng muốn ký hợp đồng với cầu thủ chạy cánh U20 của Anh trước đây.</p>
<p>Murphy, người đã ghi 11 bàn thắng trong 47 lần ra sân trong tất cả các cuộc thi cho đội Canaries mùa trước, có vẻ sẽ tham gia cùng anh trai sinh đôi Jacob - hiện đang ở Newcastle - ở Premier League.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Đây sẽ là bản hợp đồng đầu tiên của Cardiff kể từ khi giành chiến thắng cho chuyến bay đầu tiên, và đắt nhất của họ dưới sự quản lý hiện tại Neil Warnock.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Murphy đã thông qua hệ thống học viện của Norwich và là một phần quan trọng của đội bóng đã giành được FA Youth Cup năm 2013, ghi bàn trong trận chung kết với Chelsea.</p>
<p>Anh đã có 108 lần ra sân trong đội hình đầu tiên, trong đó có 9 lần ra sân ở Premier League mùa giải 2013-14.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Watford chuẩn bị ký hợp đồng với Adam Masina của Bologna</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Watford-chuan-bi-ky-hop-dong-voi-Adam-Masina-cua-Bologna.html"/>
        <id>https://musi.fun/Watford-chuan-bi-ky-hop-dong-voi-Adam-Masina-cua-Bologna.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:08:11+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/35/skysports-adam-masina-bologna_4333502.jpg" alt="" />
                <p>Watford đã đồng ý một thỏa thuận với Bologna cho hậu vệ trái Adam Masina, theo nguồn Sky.</p>
<p>Cựu quốc tịch Ý U21 đã đồng ý các điều khoản cá nhân với Hornets và sẽ đến Anh trong một tuần y tế.</p>
<p>Masina có một năm còn lại trong hợp đồng hiện tại của mình với Bologna, người đã hoàn thành 15 ở Serie A mùa trước.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Hậu vệ cánh được sinh ra ở Morocco đã có 35 lần ra sân trong tất cả các cuộc thi cho Bologna trong thời gian qua, 34 trong số đó đã tham gia giải đấu.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e0.365dm.com/18/01/16-9/20/skysports-gerard-deulofeu-watford_4219544.jpg?20180131223444" alt="Chuyển nhượng của Gerard Deulofeu có thể khiến Watford &amp; # 163; 15 triệu bao gồm cả tiện ích bổ sung" data-src="http://e0.365dm.com/18/01/16-9/20/skysports-gerard-deulofeu-watford_4219544.jpg?20180131223444"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Chuyển nhượng của Gerard Deulofeu có thể khiến Watford tốn 15 triệu bảng bao gồm cả phần bổ sung</div>
</figure>
</div>
<p>Hôm thứ Hai, Watford đã hoàn thành việc ký hợp đồng với Gerard Deulofeu trong một hợp đồng 5 năm từ Barcelona với mức phí ban đầu là 11.5 triệu bảng.</p>
<p>Deulofeu, người đã trải qua nửa cuối mùa giải 2017-18 tại Vicarage Road, ghi được một bàn thắng trong bảy lần ra sân tại Premier League trong thời gian di chuyển tạm thời của mình.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Cơ hội cuối cùng của Lionel Messi để giành cúp World Cup?</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Co-hoi-cuoi-cung-cua-Lionel-Messi-de-gianh-cup-World-Cup.html"/>
        <id>https://musi.fun/Co-hoi-cuoi-cung-cua-Lionel-Messi-de-gianh-cup-World-Cup.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:07:04+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/34/skysports-lionel-messi-messi-argentina_4331059.jpg" alt="" />
                <p>"Điều quan trọng nhất là để cạnh tranh tốt và sau đó Thiên Chúa và Messi sẽ quyết định nếu chúng ta có thể giành chiến thắng World Cup," Chủ tịch Argentina Mauricio Macri nói về cơ hội của đất nước của ông chiến thắng giải đấu ở Nga.</p>
<p>Không áp lực, Lionel.</p>
<p>Mặc dù sự nghiệp đáng chú ý của mình, Messi chưa bao giờ có thể dẫn dắt đất nước của mình đến một chiến thắng vô địch lớn. Đã có trận chung kết World Cup 2014 và, tại Copa America, những thất vọng sau lưng trong trận chung kết năm 2015 và 2016.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Với Messi bước sang tuổi 31 trong World Cup mùa hè này, đây có thể là cơ hội cuối cùng của anh để nâng cao danh hiệu đáng thèm muốn nhất trong bóng đá.</p>
<p>Trọng tâm là đội trưởng Argentina. Mối quan hệ của Messi với những người hâm mộ Argentina là một mối quan hệ phức tạp. Anh được mệnh danh là ' <em>The Catalan'</em> khi rời quê hương để gia nhập Barcelona khi còn là một thiếu niên và nhận thức là anh không tái tạo hình dạng câu lạc bộ xuất sắc cho đất nước của mình. Nhưng điều đó có thể thay đổi nếu anh và các đồng đội của anh có thể đạt được thành công ở Nga.</p>
<p>Messi, một người chiến thắng huy chương vàng Olympic có 126 mũ và 64 bàn thắng quốc tế, biết tầm quan trọng của mình đối với đội bóng nhưng trọng lượng của kỳ vọng anh cảm thấy trong vai trò đó đã được nhấn mạnh khi anh nghỉ hưu sau khi bị phạt penalty. Trận thua cuối cùng của Mỹ đến Chile năm 2016.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-lionel-messi-argentina_4304860.jpg?20180509163423" alt="Messi ghi bốn bàn trong trận chung kết World Cup năm 2014" data-src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-lionel-messi-argentina_4304860.jpg?20180509163423"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Messi ghi bốn bàn trong trận chung kết World Cup năm 2014</div>
</figure>
</div>
<p>Người hâm mộ tập hợp xung quanh anh ta và thuyết phục một Messi bị từ chối quay trở lại màn quốc tế, cho họ hy vọng vinh quang một lần nữa. Đôi khi anh ta được trao cho Argentina, nhưng đó là lúc họ nhận ra anh ta không thể thay thế được.</p>
<p>Messi đã đến ba World Cup, đã chứng kiến ​​hai trận thua cuối cùng cũng như trận thua cuối cùng đau đớn trong năm 2014, khi Mario Gotze sa thải Đức vào danh hiệu ở Brazil. Anh ta sẽ không bị choáng ngợp trước thử thách, nhưng đây không phải là một đội tuyển Argentina cổ điển.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e1.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-lionel-messi-argentina_4330958.jpg?20180608143514" alt="Mặc dù thua trận chung kết năm 2014, Messi đã giành được Quả bóng Vàng" data-src="http://e1.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-lionel-messi-argentina_4330958.jpg?20180608143514"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Mặc dù thua trận chung kết năm 2014, Messi đã giành được Quả bóng Vàng</div>
</figure>
</div>
<p>Tiền đạo có vẻ ấn tượng, với các tiền đạo đẳng cấp thế giới Sergio Aguero và Gonzalo Higuain, người có thể tự hào 68 bàn thắng quốc tế giữa họ, cả hai đều hướng tới Nga và tìm cách để thúc đẩy sự sáng tạo của Messi.</p>
<p>Có rất ít Messi có thể làm về việc phòng thủ, mặc dù. Thủ môn giàu kinh nghiệm Sergio Romero đã bị loại trừ với chấn thương, để lại ba lựa chọn để bắt đầu giữa gậy chỉ với chín mũ giữa chúng.</p>
<p>Ở tuyến sau, có một tuyển tập các hậu vệ sẽ được nộp tốt nhưng không phải là đẳng cấp thế giới. Nicolas Otamendi, Javier Mascherano và Marcos Rojo là những người có khả năng được giao nhiệm vụ làm nền tảng cho một đội hạng nặng. Họ thua 6-1 trong trận giao hữu gần đây với Tây Ban Nha; một dấu hiệu của cuộc đấu tranh khó khăn mà họ phải đối mặt ở Nga.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e2.365dm.com/18/04/16-9/20/skysports-aguero-sergio-argentina_4287958.jpg?20180420142455" alt="Sergio Aguero sẽ rất quan trọng trong kế hoạch của Argentina" data-src="http://e2.365dm.com/18/04/16-9/20/skysports-aguero-sergio-argentina_4287958.jpg?20180420142455"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Sergio Aguero sẽ rất quan trọng trong kế hoạch của Argentina</div>
</figure>
</div>
<p>Chiến dịch vòng loại của họ không phải là một trận đấu trơn tru, cần giành chiến thắng trong trận đấu cuối cùng trước Ecuador để tránh thất bại tại World Cup lần đầu tiên kể từ năm 1970. May mắn thay, Messi là người giỏi nhất và lập hat-trick để xem họ xuyên qua.</p>
<p>Đó là một dấu hiệu của những gì anh có thể làm để thống trị một trận đấu một mình. Argentina đã thừa nhận sau 40 giây ở Quito nhưng Messi triệu tập tài năng và năng lượng của mình để đặt chỗ của họ ở Nga. Bây giờ họ đang ở đó, Messi, giống như người mà anh ta luôn luôn so sánh, Diego Maradona, có khả năng kéo Argentina đến giai đoạn cuối cùng.</p>
<p>Anh ta sẽ biết đây có thể là cơ hội thực sự cuối cùng của anh ta. Messi sẽ là 35 khi Qatar 2022 đến.</p>
<p>Sự tập luyện và cống hiến của anh ấy không thể được đặt câu hỏi, vì vậy không có lý do nào anh ấy không nên là một phần của đội tuyển Argentina trong bốn năm tới. Và, giống như nhiều người chơi, anh có thể giảm sâu hơn khi sức mạnh thể chất của anh giảm đi. Nhưng đây có lẽ là lần cuối cùng anh có sức mạnh để giành chiến thắng các trò chơi lớn.</p>
<p>Một nhóm người Croatia, Nigeria và Iceland đang chờ đợi Argentina và Messi sẽ tới Nga sau khi ghi 34 bàn trong 36 trận đấu ở La Liga, người đàn ông chính của họ đang ở trong tình trạng tốt.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-lionel-messi-argentina_4323956.jpg?20180530073120" alt="Messi sẽ cần một số sự giúp đỡ từ các đồng đội của anh ấy" data-src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-lionel-messi-argentina_4323956.jpg?20180530073120"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Messi sẽ cần một số sự giúp đỡ từ các đồng đội của anh ấy</div>
</figure>
</div>
<p>Anh ấy là người chiến thắng của Quả bóng vàng bốn năm trước, ghi được bốn trong số năm bàn thắng World Cup của mình trên đường tới trận chung kết, và Argentina sẽ cần anh ấy có một giải đấu thống trị khác để bù đắp cho những điểm yếu của họ ở những nơi khác trên sân.</p>
<p>Trong số tất cả các cầu thủ ở Nga, nếu có một người có kỷ lục và khả năng giành được danh hiệu, thì Messi chính là người đàn ông đó. Anh ta sẽ không thiếu động lực.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Graham Potter chịu trách nhiệm về hợp đồng ba năm của Swansea</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Graham-Potter-chiu-trach-nhiem-ve-hop-dong-ba-nam-cua-Swansea.html"/>
        <id>https://musi.fun/Graham-Potter-chiu-trach-nhiem-ve-hop-dong-ba-nam-cua-Swansea.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:05:32+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/33/skysports-potter-graham-oostersunds_4327766.jpg" alt="" />
                <p>Graham Potter đã được đặt tên là người quản lý mới của Swansea theo hợp đồng ba năm, câu lạc bộ Sky Bet Championship đã công bố.</p>
<p>Thiên nga đã đồng ý một thỏa thuận bồi thường tuần trước với Ostersund phía Thụy Điển cho các dịch vụ của Potter - cộng với hai trợ lý của ông, Billy Reid và Kyle Macaulay.</p>
<p>Điều khoản cá nhân cũng đã được đồng ý và Potter hiện đã hoàn thành thủ tục giấy tờ khi di chuyển.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Potter dẫn dắt Ostersunds từ hạng 4 lên vị trí cao nhất trong thời gian ở Thụy Điển, và Ostersund cũng đã giành cúp Thụy Điển năm 2017 để đủ điều kiện tham dự Europa League mùa trước, vươn tới vòng 32 trước khi thua 4-2 trên tổng số Arsenal.</p>
<p>Bây giờ anh ta sẽ cố dẫn dắt Swans trở lại Premier League sau khi họ bị xuống hạng ở giải vô địch mùa trước.</p>
<p>Potter nói với trang web của Swansea: "Đó là cơ hội để bắt đầu lại.</p>
<p>"Chúng tôi biết làm thế nào bực bội trong vài năm qua đã được, nhưng hy vọng sự xuống hạng sẽ được nhìn thấy trong một vài năm thời gian là điều tốt nhất từng xảy ra với câu lạc bộ.</p>
<p>"Chúng tôi sẽ cố gắng hết mình và làm việc chăm chỉ mỗi ngày để cung cấp cho những người ủng hộ một nhóm mà họ có thể cảm thấy tự hào, thay vào đó họ có thể kết nối và thấy đang cố gắng cải thiện.</p>
<p>"Tôi đã có một chuyến đi tuyệt vời tại Ostersunds từ góc độ cá nhân và chuyên nghiệp.</p>
<p>"Mọi người nói về tôi thường xuyên quay lại Anh, nhưng đó luôn là cơ hội đúng đắn.</p>
<p>"Tôi đã không tuyệt vọng để quay trở lại. Tôi hạnh phúc khi ở đó.</p>
<p>"Nhưng tôi hiểu rõ hơn về dự án ở đây, loại công việc cần phải làm và nói chuyện với mọi người, sau đó chúng tôi cảm thấy đó là một thách thức lớn đối với chúng tôi.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e0.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-graham-potter-swansea_4317428.jpg?20180522150606" alt="Graham Potter đã trải qua bảy năm rất thành công với Ostersunds" data-src="http://e0.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-graham-potter-swansea_4317428.jpg?20180522150606"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Graham Potter đã trải qua bảy năm rất thành công với Ostersunds</div>
</figure>
</div>
<p>"Tất cả các cuộc hội thoại tôi đã có với chủ tịch và chủ sở hữu thực sự tích cực và hỗ trợ. Nó mất nhiều thời gian hơn chúng tôi muốn, nhưng điều quan trọng là nó phù hợp với mọi người.</p>
<p>"Khi bạn nắm lấy những cơ hội này, bạn sẽ thấy nó như là một dự án dài hạn, do đó hợp đồng ba năm đầu tiên, và bạn đưa ra quyết định hy vọng sẽ mang lại lợi ích cho câu lạc bộ lâu sau khi bạn đã đi.</p>
<p>"Nhưng bạn cũng nhận thức được rằng đó là một cuộc cạnh tranh khó khăn, vì vậy ngắn hạn bạn cũng phải tập trung vào trận đấu tiếp theo và giành chiến thắng đó.</p>
<p>"Bây giờ hợp đồng đã được ký kết, cảm giác thực sự tốt và tôi đã sẵn sàng cho thử thách mới."</p>
<p>Potter thành công Carlos Carvalhal tại sân vận động Liberty, người quản lý Bồ Đào Nha đã rời câu lạc bộ sau khi không giữ họ ở Premier League.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Jean-Michael Seri vẫn là Arsenal thú vị, Chelsea và Man City</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Jean-Michael-Seri-van-la-Arsenal-thu-vi-Chelsea-va-Man-City.html"/>
        <id>https://musi.fun/Jean-Michael-Seri-van-la-Arsenal-thu-vi-Chelsea-va-Man-City.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:02:26+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/32/skysports-jean-michael-serri_4311838.jpg" alt="" />
                <p>Chelsea và Arsenal vẫn quan tâm đến việc ký hợp đồng với tiền vệ Nice Jean-Michael Seri, theo các nguồn tin của Sky.</p>
<p>Tình hình quản lý tại Chelsea vẫn không chắc chắn, tuy nhiên, điều này có thể chứng minh một trở ngại cho bất kỳ động thái nào đối với Seri.</p>
<p>Arsenal được hiểu là đang tìm kiếm một số cầu thủ, và sự quan tâm của họ đối với Seri là thông qua quan hệ bóng đá Raul Sanllehi, người gần như đã ký hợp đồng với Seri mùa hè năm ngoái khi anh đang làm việc cho Barcelona.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Seri có giá 35 triệu bảng và trong một bước ngoặt hơn nữa, điểm đến tiếp theo của anh có thể bị ảnh hưởng bởi sự xuất hiện của Patrick Vieira trong vai trò HLV trưởng mới tại Nice.</p>
<p>Vieira có liên kết mạnh mẽ với Manchester City, đã quản lý câu lạc bộ em gái của họ thành phố New York trong MLS.</p>
<p>Chúng tôi hiểu Thành phố đang theo dõi tình hình của Seri, khi họ tiếp tục cố gắng và thúc đẩy một thỏa thuận cho Jorginho của Napoli.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-jorginho-napoli-serie-a_4318896.jpg?20180524120626" alt="Manchester City đang quan tâm đến tiền vệ Napoli Jorginho " data-src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-jorginho-napoli-serie-a_4318896.jpg?20180524120626"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Manchester City đang quan tâm đến tiền vệ Napoli Jorginho</div>
</figure>
</div>
<p>Tổng thống Napoli Aurelio De Laurentiis cho biết một thỏa thuận để đưa người Italia đến với Etihad là gần - nhưng một mức giá vẫn chưa được thỏa thuận, đó là lý do tại sao Thành phố đang giữ các lựa chọn của họ mở.</p>
<p>Seri cũng đã thu hút sự quan tâm từ Borussia Dortmund, người sẽ được Lucien Favre quản lý mùa giải tới.</p>
<p>Favre phụ trách Seri và Nice trong hai mùa giải vừa qua - nhưng ưu tiên của Seri là chuyển đến Premier League.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Cách tiếp cận Alisson không thể được thực hiện bởi Liverpool</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/cach-tiep-can-alisson-khong-the-duoc-thuc-hien-boi-liverpool.html"/>
        <id>https://musi.fun/cach-tiep-can-alisson-khong-the-duoc-thuc-hien-boi-liverpool.html</id>

        <updated>2018-06-11T21:01:15+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/31/skysports-alisson-roma-champions-league_4298756.jpg" alt="" />
                <p>Liverpool không có khả năng thực hiện một cách tiếp cận để ký Alisson thủ môn người Brazil từ Roma, Sky Sports News hiểu.</p>
<p>Điều này được hiểu là Liverpool không muốn đáp ứng giá trị 80 triệu bảng của cầu thủ này - có thể là một kỷ lục thế giới cho một thủ môn.</p>
<p>Một nguồn tin khác đã nói với <em>Sky Sports News</em> rằng điểm đến có khả năng của Alisson là Real Madrid. Các nhà vô địch châu Âu trị vì vẫn đang quan tâm đến thủ môn Thibaut Courtois của Chelsea, người đang bước vào năm cuối cùng của hợp đồng.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Người ta nghĩ Chelsea sẽ chuyển sang Alisson nếu Courtois đến Madrid.</p>
<p><em>Sky Sports News</em> đưa tin vào tháng Hai rằng Liverpool đã cố gắng ký Alisson, ban đầu đã thực hiện một cuộc điều tra cho các dịch vụ của anh ta trong thời gian chuyển nhượng tháng Giêng.</p>
<p>Alisson đã đăng ký 17 bảng sạch cho Roma ở Serie A nhiệm kỳ trước - tổng số cao thứ hai chỉ sau Pepe Reina của Napoli.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Anh 2-1 Nigeria: Những bàn thắng quan trọng từ chiến thắng khởi động World Cup</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Anh-2-1-Nigeria-Nhung-ban-thang-quan-trong-tu-chien-thang-khoi-dong-World-Cup.html"/>
        <id>https://musi.fun/Anh-2-1-Nigeria-Nhung-ban-thang-quan-trong-tu-chien-thang-khoi-dong-World-Cup.html</id>

        <updated>2018-06-03T19:28:04+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-friendly_4326629.jpg" alt="" />
                <div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9">Dele Alli dâng lên trong trận thắng của Anh tại Wembley</div>
</div>
</figure>
</div>
<p>Từ phản ứng của Raheem Sterling đối với những lời chỉ trích gần đây, trường hợp của Gary Cahill về một điểm khởi đầu ở Nga, chúng tôi chọn ra các điểm thảo luận chính từ chiến thắng của Anh trước Nigeria.</p>
<p>Đội bóng của Gareth Southgate đã chiến thắng trận đấu khởi động World Cup đầu tiên 2-1 tại Wembley, nhờ các bàn thắng của Harry Kane và Cahill.</p>
<p>Họ đã bị rung chuyển sớm trong hiệp hai, khi Alex Iwobi của Arsenal đi vào cho đội khách, nhưng Anh đã phục hồi để xem chiến thắng. Ở đây, chúng ta nhìn vào các điểm thảo luận từ cuộc thi ...</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<h3><strong>World Cup XI của Anh?</strong></h3>
<p>Gareth Southgate có lẽ là XI khởi đầu mạnh nhất có sẵn cho anh ta vào thứ bảy, đóng gói nhiều tài năng tấn công khi anh có thể sang một bên để đối mặt với Nigeria, trong khi gắn bó với phòng thủ ba người ưa thích của mình.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-xi-nigeria_4326547.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-england-xi-nigeria_4326547.jpg?20180602164457"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Đội hình xuất phát của Anh gặp Nigeria</div>
</figure>
</div>
<p>Jordan Henderson, theo dõi từ khán đài sau một thời gian nghỉ ngơi sau trận chung kết Champions League của Liverpool, và cặp đôi phòng thủ Danny Rose và Harry Maguire, những người đang quản lý chấn thương, cả hai đều hy vọng sẽ tham gia ngay từ đầu. nhưng điều này cũng có thể gần với lựa chọn ưa thích của Southgate cho giải đấu.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-football_4326618.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e2.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-england-football_4326618.jpg?20180602174826"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Các cầu thủ Anh ăn mừng sau khi dẫn đầu với Nigeria tại Wembley</div>
</figure>
</div>
<p>Các tiền vệ kim cương của Eric Dier, Dele Alli, Jesse Lingard và Sterling đảm bảo có tốc độ và thủ đoạn, cũng như một số an ninh, ở trung tâm của sân. Nó là một hệ thống mà Southgate đã thử nghiệm với trước đây và một trong những ông có thể sử dụng ở Nga, đặc biệt là chống lại Tunisia và Panama, khi các onus sẽ được vào Anh để phá vỡ đối thủ của họ.</p>
<p>Trong nửa đầu, Nigeria không thể đối phó - nhưng một chuyển đổi hình thành ở khoảng thời gian từ các du khách sớm vô hiệu hóa các mối đe dọa, cho thấy Southgate sẽ phải linh hoạt ở Nga. Thật vậy, anh có thể ủng hộ việc trở lại hai tiền vệ đang nắm giữ các đội tấn công nhiều hơn như Bỉ. Tuy nhiên, có những dấu hiệu tích cực tại Wembley.</p>
<h3><strong>Phản ứng của Sterling</strong></h3>
<p>Từ hình xăm đến các vấn đề du lịch, Raheem Sterling đã làm cho tiêu đề cả tuần và ông đã dưới kính hiển vi tại Wembley.</p>
<p>Tiền đạo người Anh đã sống rất sớm, nhìn thấy một cú sút bị chặn trước khi sứt mẻ rộng sau một pha tuyệt vời trên mép của hộp.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-raheem-sterling-alex-iwobi_4326621.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-raheem-sterling-alex-iwobi_4326621.jpg?20180602175103"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Alex Iwobi và Raheem Sterling chiến đấu với Wembley</div>
</figure>
</div>
<p>Tiếp theo đó là một cú chạm nhẹ và một người nghèo đã cố gắng vượt qua chiếc hộp sáu yard, làm lãng phí một cú mở tốt, và Sterling sau đó lóe lên từ mép của khu vực khi được đặt đúng chỗ. Nhưng anh đã tham gia vào phần lớn những động thái tốt nhất của nước Anh và tấn công Kane để lọt vào hàng thứ hai của Anh ngay trước giờ nghỉ.</p>
<div class="article__widge-container">
<div class="widge-fact">
<div class="widge-fact__header">
<h2 class="widge-fact__heading">Mục tiêu hạn hán ở Anh của Sterling</h2>
</div>
<div class="widge-fact__body">
<p>Raheem Sterling đã không ghi bàn cho đội tuyển Anh trong 20 lần ra sân cuối cùng</p>
</div>
</div>
</div>
<p>Sterling, giống như các đồng đội Anh của anh, nhúng vào hiệp hai và một cú nhảy trắng trợn ghi lại bản copy của anh và mang về cho anh một thẻ vàng trong 52 phút.</p>
<p>Anh đã rút lui 20 phút sau khi tuyển Anh, nhưng nửa đầu là một lời nhắc nhở rằng Sterling vẫn là một thành phần quan trọng của đội bóng của Southgate - và Anh sẽ cần anh ta trên hình thức và bắn súng ở Nga nếu họ có một mùa hè thành công.</p>
<h3><strong>Biểu mẫu truy cập Kane</strong></h3>
<p>Các dấu hiệu tốt cho Harry Kane. Mối đe dọa của thủ môn và mục tiêu chính của nước Anh dường như đang nóng lên cho World Cup một cách độc đáo, và sẽ nổi lên bằng cách đánh trúng bàn thắng thứ 8 của Anh trong 7 lần ra sân quốc tế của anh ấy.</p>
<p>Trong khi số liệu thống kê sơ bộ cho thấy tỷ lệ ghi bàn của Kane hầu như không bị ảnh hưởng bởi chấn thương mắt cá chân ở Bournemouth vào tháng Ba, không có vấn đề gì khi tiền đạo Tottenham mất một thời gian để khám phá lại hình dạng của anh ấy trong giai đoạn cuối của mùa giải.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-harry-kane-scores_4326636.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-harry-kane-scores_4326636.jpg?20180602181258"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Harry Kane ghi bàn thứ hai của tuyển Anh vào lưới Nigeria</div>
</figure>
</div>
<p>Nhưng màn trình diễn của anh trước Nigeria cho thấy số 9 đang quay trở lại nơi anh cần.</p>
<p>Anh đã được giúp đỡ bởi thủ thành Nigeria Francis Uzoho, người thực sự đáng lẽ đã cứu được lối đi của Kane, nhưng cầu thủ của Tottenham trông rất sắc nét trong suốt 73 phút.</p>
<div class="article__widge-container">
<div class="widge-fact">
<div class="widge-fact__header">
<h2 class="widge-fact__heading">Ảnh hưởng Spurs của Anh</h2>
</div>
<div class="widge-fact__body">
<p>11 trong số 15 bàn thắng cuối cùng của nước Anh đã được ghi bàn hoặc hỗ trợ bởi các cầu thủ của Tottenham.</p>
</div>
</div>
</div>
<p>Kane thường rơi sâu, tìm kiếm quả bóng và sau đó phun tiền đạo cho đồng đội của mình, với một động thái như vậy dẫn đến một cơ hội tốt cho Sterling.</p>
<p>Phong trào đó, cùng với những đợt tăng giá của Sterling, Alli và Lingard đã gây ra những vấn đề của Nigeria - và những người ủng hộ Anh sẽ được khuyến khích bởi những gì họ nhìn thấy từ bốn kẻ tấn công đó trong hiệp một.</p>
<h3><strong>Cahill làm cho vụ án của anh ta</strong></h3>
<p>Gary Cahill có vẻ không hài lòng với đội hình World Cup vào tháng Ba khi anh không có lợi cho Chelsea, nhưng anh đã cắt giảm và rời khỏi trận đấu khởi động đầu tiên của Anh với một bàn thắng cho tên của anh và người đàn ông giải thưởng phù hợp trong tay.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-gary-cahill-england_4326616.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-gary-cahill-england_4326616.jpg?20180602174653"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Gary Cahill ghi bàn thắng đầu tiên của Anh</div>
</figure>
</div>
<p>Với việc Nigeria gây áp lực trong hiệp hai, đây có thể không phải là một buổi tối lý tưởng cho anh nhưng không có câu hỏi nào mà cầu thủ 32 tuổi đã đặt mình vào khung hình cho một điểm khởi đầu ở Nga.</p>
<p>Harry Maguire, người đã có một mùa giải tuyệt vời tại Leicester nhưng đã phải vật lộn với một chấn thương nhẹ trong huấn luyện, đang theo dõi tại Wembley và sẽ biết anh sẽ phải làm việc chăm chỉ giữa tuyển thủ Anh và Tunisia để đuổi Chelsea. Đó là loại cạnh tranh cho những nơi Southgate sẽ vui lòng tu luyện.</p>
<h3><strong>Trippier và Young trên mảnh ghép</strong></h3>
<p>Tư duy lúng túng của anh tại Euro 2016 đã được tiền đạo Kane ghi bàn bằng cú đá phạt và góc của Pháp, nhưng tiền vệ này đã bị Southgate đưa vào khung hình phạt, với các cầu thủ nổi tiếng Kieran Trippier và Ashley Young tham gia vào trận đấu.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-gary-cahill_4326605.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e1.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-england-gary-cahill_4326605.jpg?20180602173353"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Cahill kỷ niệm ghi bàn thắng đầu tiên của Anh với Kieran Trippier</div>
</figure>
</div>
<p>Hậu vệ cánh của Tottenham, Trippier, đã kiểm tra thủ thành Uzoho của Nigeria bằng một cú đá phạt ngay từ đầu trong một pha phạt góc để Cahill có thể mở tỉ số cho tuyển Anh.</p>
<p>Young, người đã dành phần lớn sự nghiệp của mình chơi trên cánh, chịu trách nhiệm gửi giao hàng vào hộp từ phía bên kia của sân và gây ra vấn đề trong hộp Nigeria trong một vài dịp.</p>
<p>Với đội tuyển Anh đang rất đe doạ từ các đội bóng - đặc biệt với ba trung vệ trên sân, những trận giao bóng chết người có thể quyết định tại World Cup.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
