<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>truc-tiep-bong-da</title>
    <link href="https://hungly2810.github.io/gh-pages/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://hungly2810.github.io/gh-pages" />
    <updated>2018-05-30T00:12:05+03:00</updated>
    <author>
        <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
    </author>
    <id>https://hungly2810.github.io/gh-pages</id>

    <entry>
        <title>Cristiano Ronaldo không được khoác áo Real Madrid trong mùa giải tới</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://hungly2810.github.io/gh-pages/cristiano-ronaldo-khong-duoc-khoac-ao-real-madrid-trong-mua-giai-toi.html"/>
        <id>https://hungly2810.github.io/gh-pages/cristiano-ronaldo-khong-duoc-khoac-ao-real-madrid-trong-mua-giai-toi.html</id>

        <updated>2018-05-29T23:57:56+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://hungly2810.github.io/gh-pages/media/posts/2/cristiano-ronaldo-real-madrid_4280125.jpg" alt="" />
                <p>Cristiano Ronaldo là một người vắng mặt dễ thấy khi Real Madrid tung ra áo sơ mi mới cho mùa giải tới.</p>
<p>Khoảnh khắc sau khi đảm bảo danh hiệu Champions League thứ tư của mình trong năm mùa giải vừa qua với những gã khổng lồ Tây Ban Nha, Ronaldo đã tỏ ra nghi ngờ về tương lai của mình tại Real Madrid.</p>
<p>Sau chiến thắng 3-1 đáng nhớ hôm thứ Bảy trước Liverpool , anh nói với Bein Sports Tây Ban Nha: "Thật tuyệt vời khi được ở Real Madrid. Trong vài ngày tới, tôi sẽ nói. Tôi sẽ tận hưởng điều này với các đồng đội của tôi và trong vài ngày tới tôi sẽ trả lời. "</p>
<div class="article__widge-container"> </div>
<p>Và suy đoán về tương lai của Ronaldo sẽ không còn nghi ngờ gì nữa sau khi anh là thành viên duy nhất trong đội hình đầu tiên không xuất hiện trên sân nhà hoặc áo sơ mi cho mùa giải tới, được bán trên trang web của Real Madrid hôm thứ Ba.</p>
<p>Trong thực tế, Ronaldo là thành viên duy nhất trong đội hình đầu tiên của Real có ảnh trong áo mới không xuất hiện khi bạn sử dụng cửa hàng bằng chức năng của người chơi trên trang web chính thức của câu lạc bộ.</p>
<p>Gareth Bale, có tương lai thực sự của riêng mình xuất hiện trong không khí,được hình dung trong áo sơ mi nhà mùa giải tới cùng với 23 thành viên khác của đội, cũng như ông chủ thực sự Zinedine Zidane.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Manchester United đang đàm phán để ký hợp đồng với Porto Diogo Dalot</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://hungly2810.github.io/gh-pages/manchester-united-dang-dam-phan-de-ky-hop-dong-voi-porto-diogo-dalot.html"/>
        <id>https://hungly2810.github.io/gh-pages/manchester-united-dang-dam-phan-de-ky-hop-dong-voi-porto-diogo-dalot.html</id>

        <updated>2018-05-29T23:58:42+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://hungly2810.github.io/gh-pages/media/posts/1/skysports-diogo-dalot-porto-arsenal_4323800.jpg" alt="" />
                Jose Mourinho đã có mặt trên thị trường cho một hậu vệ phải để cạnh tranh với Antonio Valencia cho một vị trí trong đội hình xuất phát của United, với tương lai của Matteo Darmian tại câu lạc bộ không rõ ràng.<br>Bồ Đào Nha U21 quốc tế Bồ Đào Nha được hiểu là có một điều khoản phát hành € 20m (£ 17.4m) trong hợp đồng Porto của mình - hết hạn vào mùa hè tới - và được cho là đã thu hút sự quan tâm từ một số câu lạc bộ hàng đầu châu Âu.<br>Cầu thủ 19 tuổi, người đã có trận ra mắt đầu tiên tại Porto vào tháng Hai, giờ đây có thể rời khỏi Estadio Dragao để liên kết với đồng hương và cựu HLV Porto Mourinho.<br>Dalot đã chơi cho Porto ở vị trí hậu vệ trái trong các trận đấu loại trực tiếp Champions League trước Liverpool vào mùa giải này.<br>Ông là một sản phẩm của học viện của Porto và giành được U17 Euro với Bồ Đào Nha vào năm 2016.
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
