<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>truc-tiep-bong-da</title>
    <link href="https://musi.fun/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://musi.fun" />
    <updated>2018-06-04T20:24:59+03:00</updated>
    <author>
        <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
    </author>
    <id>https://musi.fun</id>

    <entry>
        <title>Anh 2-1 Nigeria: Những bàn thắng quan trọng từ chiến thắng khởi động World Cup</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Anh-2-1-Nigeria-Nhung-ban-thang-quan-trong-tu-chien-thang-khoi-dong-World-Cup.html"/>
        <id>https://musi.fun/Anh-2-1-Nigeria-Nhung-ban-thang-quan-trong-tu-chien-thang-khoi-dong-World-Cup.html</id>

        <updated>2018-06-03T19:28:04+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-friendly_4326629.jpg" alt="" />
                <div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9">Dele Alli dâng lên trong trận thắng của Anh tại Wembley</div>
</div>
</figure>
</div>
<p>Từ phản ứng của Raheem Sterling đối với những lời chỉ trích gần đây, trường hợp của Gary Cahill về một điểm khởi đầu ở Nga, chúng tôi chọn ra các điểm thảo luận chính từ chiến thắng của Anh trước Nigeria.</p>
<p>Đội bóng của Gareth Southgate đã chiến thắng trận đấu khởi động World Cup đầu tiên 2-1 tại Wembley, nhờ các bàn thắng của Harry Kane và Cahill.</p>
<p>Họ đã bị rung chuyển sớm trong hiệp hai, khi Alex Iwobi của Arsenal đi vào cho đội khách, nhưng Anh đã phục hồi để xem chiến thắng. Ở đây, chúng ta nhìn vào các điểm thảo luận từ cuộc thi ...</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<h3><strong>World Cup XI của Anh?</strong></h3>
<p>Gareth Southgate có lẽ là XI khởi đầu mạnh nhất có sẵn cho anh ta vào thứ bảy, đóng gói nhiều tài năng tấn công khi anh có thể sang một bên để đối mặt với Nigeria, trong khi gắn bó với phòng thủ ba người ưa thích của mình.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-xi-nigeria_4326547.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-england-xi-nigeria_4326547.jpg?20180602164457"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Đội hình xuất phát của Anh gặp Nigeria</div>
</figure>
</div>
<p>Jordan Henderson, theo dõi từ khán đài sau một thời gian nghỉ ngơi sau trận chung kết Champions League của Liverpool, và cặp đôi phòng thủ Danny Rose và Harry Maguire, những người đang quản lý chấn thương, cả hai đều hy vọng sẽ tham gia ngay từ đầu. nhưng điều này cũng có thể gần với lựa chọn ưa thích của Southgate cho giải đấu.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-football_4326618.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e2.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-england-football_4326618.jpg?20180602174826"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Các cầu thủ Anh ăn mừng sau khi dẫn đầu với Nigeria tại Wembley</div>
</figure>
</div>
<p>Các tiền vệ kim cương của Eric Dier, Dele Alli, Jesse Lingard và Sterling đảm bảo có tốc độ và thủ đoạn, cũng như một số an ninh, ở trung tâm của sân. Nó là một hệ thống mà Southgate đã thử nghiệm với trước đây và một trong những ông có thể sử dụng ở Nga, đặc biệt là chống lại Tunisia và Panama, khi các onus sẽ được vào Anh để phá vỡ đối thủ của họ.</p>
<p>Trong nửa đầu, Nigeria không thể đối phó - nhưng một chuyển đổi hình thành ở khoảng thời gian từ các du khách sớm vô hiệu hóa các mối đe dọa, cho thấy Southgate sẽ phải linh hoạt ở Nga. Thật vậy, anh có thể ủng hộ việc trở lại hai tiền vệ đang nắm giữ các đội tấn công nhiều hơn như Bỉ. Tuy nhiên, có những dấu hiệu tích cực tại Wembley.</p>
<h3><strong>Phản ứng của Sterling</strong></h3>
<p>Từ hình xăm đến các vấn đề du lịch, Raheem Sterling đã làm cho tiêu đề cả tuần và ông đã dưới kính hiển vi tại Wembley.</p>
<p>Tiền đạo người Anh đã sống rất sớm, nhìn thấy một cú sút bị chặn trước khi sứt mẻ rộng sau một pha tuyệt vời trên mép của hộp.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-raheem-sterling-alex-iwobi_4326621.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-raheem-sterling-alex-iwobi_4326621.jpg?20180602175103"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Alex Iwobi và Raheem Sterling chiến đấu với Wembley</div>
</figure>
</div>
<p>Tiếp theo đó là một cú chạm nhẹ và một người nghèo đã cố gắng vượt qua chiếc hộp sáu yard, làm lãng phí một cú mở tốt, và Sterling sau đó lóe lên từ mép của khu vực khi được đặt đúng chỗ. Nhưng anh đã tham gia vào phần lớn những động thái tốt nhất của nước Anh và tấn công Kane để lọt vào hàng thứ hai của Anh ngay trước giờ nghỉ.</p>
<div class="article__widge-container">
<div class="widge-fact">
<div class="widge-fact__header">
<h2 class="widge-fact__heading">Mục tiêu hạn hán ở Anh của Sterling</h2>
</div>
<div class="widge-fact__body">
<p>Raheem Sterling đã không ghi bàn cho đội tuyển Anh trong 20 lần ra sân cuối cùng</p>
</div>
</div>
</div>
<p>Sterling, giống như các đồng đội Anh của anh, nhúng vào hiệp hai và một cú nhảy trắng trợn ghi lại bản copy của anh và mang về cho anh một thẻ vàng trong 52 phút.</p>
<p>Anh đã rút lui 20 phút sau khi tuyển Anh, nhưng nửa đầu là một lời nhắc nhở rằng Sterling vẫn là một thành phần quan trọng của đội bóng của Southgate - và Anh sẽ cần anh ta trên hình thức và bắn súng ở Nga nếu họ có một mùa hè thành công.</p>
<h3><strong>Biểu mẫu truy cập Kane</strong></h3>
<p>Các dấu hiệu tốt cho Harry Kane. Mối đe dọa của thủ môn và mục tiêu chính của nước Anh dường như đang nóng lên cho World Cup một cách độc đáo, và sẽ nổi lên bằng cách đánh trúng bàn thắng thứ 8 của Anh trong 7 lần ra sân quốc tế của anh ấy.</p>
<p>Trong khi số liệu thống kê sơ bộ cho thấy tỷ lệ ghi bàn của Kane hầu như không bị ảnh hưởng bởi chấn thương mắt cá chân ở Bournemouth vào tháng Ba, không có vấn đề gì khi tiền đạo Tottenham mất một thời gian để khám phá lại hình dạng của anh ấy trong giai đoạn cuối của mùa giải.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-harry-kane-scores_4326636.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-harry-kane-scores_4326636.jpg?20180602181258"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Harry Kane ghi bàn thứ hai của tuyển Anh vào lưới Nigeria</div>
</figure>
</div>
<p>Nhưng màn trình diễn của anh trước Nigeria cho thấy số 9 đang quay trở lại nơi anh cần.</p>
<p>Anh đã được giúp đỡ bởi thủ thành Nigeria Francis Uzoho, người thực sự đáng lẽ đã cứu được lối đi của Kane, nhưng cầu thủ của Tottenham trông rất sắc nét trong suốt 73 phút.</p>
<div class="article__widge-container">
<div class="widge-fact">
<div class="widge-fact__header">
<h2 class="widge-fact__heading">Ảnh hưởng Spurs của Anh</h2>
</div>
<div class="widge-fact__body">
<p>11 trong số 15 bàn thắng cuối cùng của nước Anh đã được ghi bàn hoặc hỗ trợ bởi các cầu thủ của Tottenham.</p>
</div>
</div>
</div>
<p>Kane thường rơi sâu, tìm kiếm quả bóng và sau đó phun tiền đạo cho đồng đội của mình, với một động thái như vậy dẫn đến một cơ hội tốt cho Sterling.</p>
<p>Phong trào đó, cùng với những đợt tăng giá của Sterling, Alli và Lingard đã gây ra những vấn đề của Nigeria - và những người ủng hộ Anh sẽ được khuyến khích bởi những gì họ nhìn thấy từ bốn kẻ tấn công đó trong hiệp một.</p>
<h3><strong>Cahill làm cho vụ án của anh ta</strong></h3>
<p>Gary Cahill có vẻ không hài lòng với đội hình World Cup vào tháng Ba khi anh không có lợi cho Chelsea, nhưng anh đã cắt giảm và rời khỏi trận đấu khởi động đầu tiên của Anh với một bàn thắng cho tên của anh và người đàn ông giải thưởng phù hợp trong tay.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-gary-cahill-england_4326616.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-gary-cahill-england_4326616.jpg?20180602174653"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Gary Cahill ghi bàn thắng đầu tiên của Anh</div>
</figure>
</div>
<p>Với việc Nigeria gây áp lực trong hiệp hai, đây có thể không phải là một buổi tối lý tưởng cho anh nhưng không có câu hỏi nào mà cầu thủ 32 tuổi đã đặt mình vào khung hình cho một điểm khởi đầu ở Nga.</p>
<p>Harry Maguire, người đã có một mùa giải tuyệt vời tại Leicester nhưng đã phải vật lộn với một chấn thương nhẹ trong huấn luyện, đang theo dõi tại Wembley và sẽ biết anh sẽ phải làm việc chăm chỉ giữa tuyển thủ Anh và Tunisia để đuổi Chelsea. Đó là loại cạnh tranh cho những nơi Southgate sẽ vui lòng tu luyện.</p>
<h3><strong>Trippier và Young trên mảnh ghép</strong></h3>
<p>Tư duy lúng túng của anh tại Euro 2016 đã được tiền đạo Kane ghi bàn bằng cú đá phạt và góc của Pháp, nhưng tiền vệ này đã bị Southgate đưa vào khung hình phạt, với các cầu thủ nổi tiếng Kieran Trippier và Ashley Young tham gia vào trận đấu.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/29/skysports-england-gary-cahill_4326605.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e1.365dm.com/18/06/16-9/20/skysports-england-gary-cahill_4326605.jpg?20180602173353"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Cahill kỷ niệm ghi bàn thắng đầu tiên của Anh với Kieran Trippier</div>
</figure>
</div>
<p>Hậu vệ cánh của Tottenham, Trippier, đã kiểm tra thủ thành Uzoho của Nigeria bằng một cú đá phạt ngay từ đầu trong một pha phạt góc để Cahill có thể mở tỉ số cho tuyển Anh.</p>
<p>Young, người đã dành phần lớn sự nghiệp của mình chơi trên cánh, chịu trách nhiệm gửi giao hàng vào hộp từ phía bên kia của sân và gây ra vấn đề trong hộp Nigeria trong một vài dịp.</p>
<p>Với đội tuyển Anh đang rất đe doạ từ các đội bóng - đặc biệt với ba trung vệ trên sân, những trận giao bóng chết người có thể quyết định tại World Cup.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Sự trở lại của Rodrigo Moreno - Món nợ của Bolton đã trở lại World Cup cùng Tây Ban Nha</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Su-tro-lai-cua-Rodrigo-Moreno-Mon-no-cua-Bolton-da-tro-lai-cung-World-Cup-voi-Tay-Ban-Nha.html"/>
        <id>https://musi.fun/Su-tro-lai-cua-Rodrigo-Moreno-Mon-no-cua-Bolton-da-tro-lai-cung-World-Cup-voi-Tay-Ban-Nha.html</id>

        <updated>2018-06-03T19:21:55+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-spain_4319181.jpg" alt="" />
                <div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__text">Rodrigo Moreno có thể tỏa sáng trên sân khấu thế giới ở Nga không?</div>
</figure>
</div>
<p>Alvaro Morata đã bị sa thải nhưng cầu thủ cuối cùng của Valencia Rodrigo Moreno đang hướng tới World Cup đầu tiên của mình sau một mùa giải xuất sắc. Nó đã là một con đường dài cho người vay một lần Bolton ...</p>
<p>Bàn thắng đầu tiên sau ba năm trôi qua vào đêm chính thức trở lại của anh ấy nhưng ở Dusseldorf, nơi mọi nghi ngờ tan biến. Andreas Iniesta, một nguồn quen thuộc, xoay tròn khi anh cầm một quả bóng đến chân và phát hiện sự chạy. Rodrigo Moreno đã làm phần còn lại, không phá vỡ sải chân khi anh tìm thấy mái nhà của lưới với một cú đánh tàn nhẫn. Năm phút sau, Đức 0-1 Tây Ban Nha.</p>
<p><img class="widge-liveonsky__badge" src="https://musi.fun/media/posts/28/1066.png" width="192" height="192"><img class="widge-liveonsky__badge" src="https://musi.fun/media/posts/28/1068.png" width="192" height="192"></p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--bordered">
<div class="widge-liveonsky widge-liveonsky--badges">
<div class="widge__wrapper">
<div class="widge-liveonsky__body">
<div class="widge-liveonsky__event">
<h3 class="widge-liveonsky__heading">Tây Ban Nha vs Thụy Sĩ</h3>
</div>
<p class="widge-liveonsky__date">3 tháng 6 năm 2018, 7:55 chiều</p>
<p><img src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-germany_4319013.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p class="widge-liveonsky__channel"><em>Rodrigo tấn công sớm vào Đức tháng 3 năm 2018</em></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<p>Julen Lopetegui, một người đàn ông nhận thức được tài năng của tiền đạo, đã theo dõi anh mở một trận đấu với Albania khi anh nhớ lại, nhưng với Alvaro Morata đã rời sân nhà và chỉ ba tháng cho đến khi giải đấu diễn ra. cảm thấy có ý nghĩa.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Morata đã bị bỏ lại một lần nữa, lần này cho một mùa hè, sau khi những gì hóa ra lại là một mùa giải của đội bóng ở Chelsea. Rodrigo, sau chiến dịch của cuộc đời mình, đã rời khỏi Nga. Hai đối tác trẻ bị tấn công trở lại vào năm 2013 khi U21 của Lopetegui giành chức vô địch châu Âu, hai quỹ đạo sự nghiệp đi qua tại một thời điểm quan trọng.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-morata-alvaro-morata_4180463.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/17/12/16-9/20/skysports-morata-alvaro-morata_4180463.jpg?20171211222558"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Alvaro Morata bỏ lỡ cho Tây Ban Nha sau khi đấu tranh cho các mục tiêu và thời gian chơi ở Chelsea trong nửa sau của mùa giải</div>
</figure>
</div>
<p>Sự phục hưng của Rodrigo có trong các con số. 16 bàn thắng của anh đã khiến Valencia trở lại Champions League. Các đường - 19 trong tổng số - đại diện cho sự trở lại tốt nhất của sự nghiệp của mình. Tottenham đã theo dõi anh ấy, <em>Trực Tiếp Bóng Đá</em> hiểu được, trong khi Atletico Madrid đang xem anh ấy là người thay thế tiềm năng cho Antoine Griezmann.</p>
<p>Nhưng đằng sau các số liệu thống kê là câu chuyện của một khó khăn và - thông qua Benfica và Bolton, tò mò - con đường để nổi bật. Khi người đàn ông 27 tuổi gợi ý với <em>Marca</em> : "Bạn lấy cái tốt và cái xấu ... nhưng bạn không chỉ <em>quên</em> cách chơi bóng đá."</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--bordered">
<div class="widge-table">
<h2 class="widge-table__heading">Rodrigo Moreno - số liệu thống kê giải đấu theo mùa</h2>
<div class="widge-table__body">
<table>
<thead>
<tr>
<th>Mùa</th>
<th>Đội</th>
<th>Ứng dụng</th>
<th>Những mục tiêu</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>2010/11</td>
<td>Bolton</td>
<td>17</td>
<td>1</td>
</tr>
<tr>
<td>2011/12</td>
<td>Benfica</td>
<td>22</td>
<td>9</td>
</tr>
<tr>
<td>2012/13</td>
<td>Benfica</td>
<td>20</td>
<td>7</td>
</tr>
<tr>
<td>2013/14</td>
<td>Benfica</td>
<td>26</td>
<td>11</td>
</tr>
<tr>
<td>2014/15</td>
<td>Valencia</td>
<td>31</td>
<td>3</td>
</tr>
<tr>
<td>2015/16</td>
<td>Valencia</td>
<td>25</td>
<td>2</td>
</tr>
<tr>
<td>2016/17</td>
<td>Valencia</td>
<td>19</td>
<td>5</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>2017/18</strong></td>
<td><strong>Valencia</strong></td>
<td><strong>37</strong></td>
<td><strong>16</strong></td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
</div>
<p>Ông được dạy cách chơi của cha mình - một hậu vệ trái hoàn hảo cho Flamengo trước khi chấn thương xảy ra - và học tại học viện Celta Vigo khi tham vọng thể thao đưa gia đình từ Rio de Janeiro đến Galicia. Real Madrid đã đánh hơi trong năm 2009 và Rodrigo 18 tuổi đôi khi được huấn luyện với Cristiano Ronaldo. Nhưng bên Castilla của Real là trần nhà và một năm sau đó họ kiếm tiền, thiếu niên đã sử dụng một trọng lượng để dụ Angel di Maria từ Benfica.</p>
<p>Lisbon đột nhiên ở Lancashire. Owen Coyle và trợ lý Sandy Stewart sử dụng các liên lạc giả mạo thông qua việc chuyển giao Fernando Hierro và Ivan Campo đến sân vận động Reebok và ông chủ của Benfica Jorge Jesus, đã tràn ngập tài năng, muốn Rodrigo tăng số lượng lớn. Bolton, đã theo dõi anh ở Madrid và cho U19 của Tây Ban Nha, là những người ham mê. "Anh ấy nhanh chóng và thú vị - anh ấy có thể làm mọi thứ xảy ra", Stewart, vào thời điểm đó, nói với <em>The Bolton News</em> .</p>
<p><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-bolton_4319001.jpg" width="768" height="520" data-src="http://e2.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-rodrigo-moreno-bolton_4319001.jpg?20180524133723"></p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__text">Một điểm số Rodrigo trẻ cho Bolton chống lại Wigan vào tháng 1 năm 2011</div>
</figure>
</div>
<p>Có rất nhiều chất lượng thực sự và một mục tiêu để giới thiệu một màn trình diễn sôi nổi với Wigan nhưng bị lạm dụng ở bên trái, một giây thất bại trong việc theo đuổi chính tả 17 trận. Chủ tịch Bolton, Phil Gartside, đã chứng kiến ​​Rodrigo có thể sẽ trở thành "ngôi sao toàn cầu" trong vài năm tới. Rodrigo, sau một mùa giải đầu tiên với tư cách là một chuyên gia cao cấp, nói: "Tôi sẽ luôn biết ơn Owen Coyle."</p>
<p>Và như vậy, bất chấp những nỗ lực tốt nhất của Gartside, nó đã trở lại Benfica, nơi mà khách hàng tiềm năng nổi lên như một <em>người chơi</em> . Anh đã giành bốn danh hiệu - ba trong năm 2013/14 - và Chúa Giêsu đã đưa ra câu hỏi về sự quan tâm từ Liverpool. Rodrigo phải kiên nhẫn - sự cạnh tranh khốc liệt - nhưng tính linh hoạt và tính di động của anh ta đã khiến anh ta vượt qua Oscar Cardozo và dẫn dắt Jesus dự đoán rằng trong khi anh vẫn đang "tiến hóa", anh có thể trở thành "một trong những mũi nhọn hàng đầu của châu Âu".</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-benfica_4324857.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-rodrigo-moreno-benfica_4324857.jpg?20180531143430"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Rodrigo là một phần của đội bóng Benfica giành cú ăn ba vào năm 2013/14</div>
</figure>
</div>
<p>Có những người khác đã thuyết phục được tiềm năng này. Được hướng dẫn bởi đại lý lớn của Portugese Jorge Mendes, tỷ phú Singapore Peter Lim - thông qua công ty Meriton Capital của ông - đã mua quyền của Rodrigo và cho ông mượn Valencia như một phần của cuộc tiếp quản kéo dài của câu lạc bộ khủng hoảng năm 2014. Lim được ca ngợi như một vị cứu tinh, trong khi sự xuất hiện của một cầu thủ hưng thịnh, người đã thử thách cho <em>Los Che</em> ở tuổi 13 trước khi giải quyết cho Celta cảm thấy hài lòng tròn. Nhưng nó sẽ không diễn ra theo cách đó, ít nhất là trong một thời gian.</p>
<p>"Anh ấy đã đóng sầm khá thường xuyên trong ba mùa giải đầu tiên của mình", nhà báo Paco Polit của đài phát thanh Valencia <em>99,9</em> nói với <em>Trực Tiếp Bóng Đá</em> . "Và thật khó để gây lỗi cho người hâm mộ vì anh ấy đang diễn xuất kém. Thái độ và tính chuyên nghiệp của anh ấy chưa bao giờ được đặt câu hỏi, anh ấy chỉ đơn giản là không <em>ghi bàn</em> ."</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-valencia_4319032.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e2.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-rodrigo-moreno-valencia_4319032.jpg?20180524134810"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Rodrigo đã chứng kiến ​​một số chiến dịch bị tàn phá bởi chấn thương và mâu thuẫn</div>
</figure>
</div>
<p>Những người khác tìm thấy lưới thường xuyên hơn khi Nuno Espirito Santo quay đường đến vị trí thứ tư nhưng bóng đá Champions League đã nhường chỗ cho sự hỗn loạn kéo dài. Nuno bị sa thải, Gary Neville và Pako Ayestaran theo sau và Cesare Prandelli từ chức. Có tiếng còi bên trong Mestalla, hàng loạt cuộc biểu tình bên ngoài nó - 'Lim, về nhà đi!' đọc các biểu ngữ - và Rodrigo đã bị chém dây chằng và chấn thương mắt cá chân để tranh cãi với <em>Valencianistas</em> không thuyết phục .</p>
<p>Mùa hè tháng 7 năm 2017 mang lại nhiều thay đổi hơn, ngoại trừ thời gian này cuối cùng cũng là loại phù hợp. Mateu Alemany đến làm tổng giám đốc, quyết tâm chấm dứt việc quản lý kém, và Marcelino Garcia Toral tỉ mỉ được giao nhiệm vụ khôi phục trật tự trên sân cỏ. "Tôi thích kỷ luật và cam kết", ông nói với các phóng viên khi ông đến và vì vậy nó transpired. Có ba buổi huấn luyện mỗi ngày vào mùa trước, xét nghiệm máu thường xuyên và kế hoạch ăn kiêng nghiêm ngặt. Cầu thủ xuất sắc Dani Parejo tiết lộ anh đã mất hơn năm kilôgam và Rodrigo là một người trở nên gầy hơn.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-marcelino-valencia-head-coach-la-liga_4191298.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/17/12/16-9/20/skysports-marcelino-valencia-head-coach-la-liga_4191298.jpg?20171224121610"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Marcelino đã sử dụng Rodrigo ở vị trí ưa thích của mình với tư cách là tiền đạo thứ hai</div>
</figure>
</div>
<p>"Marcelino là điên cho mỗi chi tiết nhỏ về thể chất," Polit nói. "Mỗi ngày các cầu thủ được cân nhắc và tỷ lệ phần trăm chất béo của họ đo. Khi mọi thứ đi ra khỏi đường ray - thậm chí chỉ một chút - họ bị phạt. Thực tế là Rodrigo luôn luôn là một tổng số chuyên nghiệp có nghĩa là ông tìm thấy nó dễ dàng hơn để thích ứng."</p>
<p>Trong những ngày đen tối qua sự xúc phạm, chấn thương và không chắc chắn, Rodrigo đã duy trì ông sẽ chứng minh giá trị của mình và bây giờ, được triển khai chủ yếu như một tiền đạo thứ hai, ông đã chứng minh điều đó. Có những bàn thắng - nhiều người trong số họ - nhưng cũng có thể xuyên qua các quả bóng, tung bóng vào Simone Zaza, chuyền bóng ra ngoài. Trong một chiếc 4-4-2 nhỏ gọn được đánh giá cao phản công nhanh chóng, Rodrigo là một thành phần quan trọng, rơi sâu, liên kết chơi, làm cho chạy thông minh ở phía sau.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-valencia_4319030.jpg" width="768" height="520" data-src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-rodrigo-moreno-valencia_4319030.jpg?20180524134439"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Rodrigo đã tận hưởng mùa giải ghi bàn đẹp nhất của mình cho đến nay</div>
</figure>
</div>
<p>"Anh ấy đã đi từ số không đến anh hùng", Polit nói. "Ngay sau khi các mục tiêu bắt đầu đến, anh ấy đã tập hợp một người theo dõi trung thành. Anh ấy xuống đất, khiêm nhường, luôn tìm kiếm những đồng đội của mình.</p>
<p>"Được chơi ở vị trí tốt nhất của anh ấy đã có rất nhiều việc phải làm với nó - tạo ra rối loạn, tạo ra khoảng trống trong hàng phòng thủ đối phương như tiền đạo thứ hai. Huấn luyện viên mới, hệ thống mới, người mới phụ trách - đặc biệt là Alemany - đã tạo ra điều này sự tự tin đã khiến anh trở thành cầu thủ xuất sắc nhất của đội trong năm nay. "</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-valencia_4325068.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e1.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-rodrigo-moreno-valencia_4325068.jpg?20180531172958"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Rodrigo tiếp tục tự hào với những người ủng hộ Valencia khi, sau khi ghi bàn vào lưới Barcelona, ​​anh đã mặc một bộ tóc giả màu cam để tưởng nhớ cựu chủ tịch CLB Jaume Orti</div>
</figure>
</div>
<p>Marcelino đã mô tả anh ta là người "chạy nhiều nhất, tham gia nhiều nhất, giúp đội bóng nhiều nhất" và Ayestaran, trong chính tả xấu số của mình, đánh giá cao một đạo đức làm việc mà không bao giờ suy yếu ngay cả khi vận may của đội bóng trượt. "Sự cân bằng là khác nhau bây giờ, anh ấy được bao quanh bởi các cầu thủ bên phải và chơi với hai tiền đạo thực sự có lợi cho anh ta," ông nói với <em>Trực Tiếp Bóng Đá</em> .</p>
<p>"Nhưng cơn đói là rất quan trọng trong bất kỳ người chơi nào - đó là lý do tại sao anh ấy cuối cùng cũng đến được nơi anh ấy. Những người có động lực để cải thiện, những người đến sân tập với tham vọng phá vỡ rào cản và lấy thứ gì đó từ mỗi phiên - anh ấy là một của họ."</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--bordered">
<div class="widge-table">
<h2 class="widge-table__heading">Cách Rodrigo so sánh (giải đấu, 2017/18)</h2>
<div class="widge-table__body">
<table>
<tbody>
<tr>
<th scope="row">Người chơi</th>
<td><strong>Rodrigo</strong></td>
<td>Costa</td>
<td>Aspas</td>
<td>Morata</td>
</tr>
<tr>
<th scope="row">Ứng dụng</th>
<td><strong>37</strong></td>
<td>15</td>
<td>34</td>
<td>31</td>
</tr>
<tr>
<th scope="row">Bắt đầu</th>
<td><strong>31</strong></td>
<td>13</td>
<td>33</td>
<td>24</td>
</tr>
<tr>
<th scope="row">Số phút đã chơi</th>
<td><strong>2695</strong></td>
<td>1048</td>
<td>2937</td>
<td>2067</td>
</tr>
<tr>
<th scope="row">Những mục tiêu</th>
<td><strong>16</strong></td>
<td>3</td>
<td>22</td>
<td>11</td>
</tr>
<tr>
<th scope="row">Hỗ trợ</th>
<td><strong>4</strong></td>
<td>3</td>
<td>5</td>
<td>6</td>
</tr>
<tr>
<th scope="row">Mục tiêu mong đợi</th>
<td><strong>13,58</strong></td>
<td>3,56</td>
<td>17,33</td>
<td>12,98</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
</div>
<p>Bây giờ Rodrigo - giới hạn chỉ một lần trước năm 2017 - là một trong những World Cup của Lopetegui chuyển tiếp cùng với Diego Costa và Iago Aspas, những người khác đã thách thức nghịch cảnh và những năm thăng tiến của họ để được thưởng cho hình thức tốt đẹp trong nước.</p>
<p>Tây Ban Nha, không thể ngăn cản trong nhiều năm trước khi thoát khỏi hai giải đấu lớn cuối cùng, được tân trang lại, bất bại dưới sự kế thừa của Vicente del Bosque và một lần nữa tưởng tượng, ngay cả khi một tình huống khó xử lựa chọn trong cuộc tấn công vẫn còn.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge">
<figure class="widge-figure">
<div class="widge-figure__body">
<div class="auto-size-16/9"><img class="auto-size__target postpone-load--fade-in widge-figure__image" src="https://musi.fun/media/posts/28/skysports-rodrigo-moreno-spain_4319018.jpg" width="768" height="432" data-src="http://e0.365dm.com/18/05/16-9/20/skysports-rodrigo-moreno-spain_4319018.jpg?20180524134145"></div>
</div>
<div class="widge-figure__text">Rodrigo đã chỉ có một lần xuất hiện cao cấp cho Tây Ban Nha trước khi Julen Lopetegui nhớ lại anh</div>
</figure>
</div>
<p>"Cách dễ dàng nhất cho Lopetegui là kêu gọi Morata - ông ấy có sự hỗ trợ rất lớn trong các cửa hàng truyền thông quốc gia ở Madrid. Nhưng lần này, ông ấy đã kêu gọi ba tiền đạo xứng đáng có mặt ở đó", Polit nói.</p>
<p>"Rodrigo đã có phong trào thông minh để mở cửa và cửa sổ. Anh ấy có chất lượng toàn diện, anh ấy có thể liên kết với một điểm tham chiếu lớn như Costa hoặc khuấy động rắc rối với một cầu thủ tương tự như Aspas. Đó là điều tốt nhất bạn có thể nói về anh ấy - trong cocktail Tây Ban Nha, anh ấy pha trộn tốt với mọi thứ và mọi người. "</p>
<p>Nếu Lopetegui có thể tìm thấy sự pha trộn phù hợp, Tây Ban Nha, như Rodrigo Moreno, có thể tăng trở lại.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Cập nhật kết quả Worldcup 2018</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/cap-nhat-ket-qua-worldcup-2018.html"/>
        <id>https://musi.fun/cap-nhat-ket-qua-worldcup-2018.html</id>

        <updated>2018-06-03T19:33:28+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/27/skysports-football-world-cup-fifa-trophy-general-view-stock_4168818.jpg" alt="" />
                <p class="align-left">Bảng A</p>
<p class="align-left"><iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=12707&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe></p>
<div class="align-left" style="text-align: center;"> Bảng B</div>
<p class="align-left"><iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=13001&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe></p>
<p class="align-left">Bảng C</p>
<div class="align-left" style="text-align: center;"> </div>
<p class="align-left"><iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=13002&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe></p>
<p class="align-left">Bảng D</p>
<div class="align-left" style="text-align: center;"> </div>
<iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=13003&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe>
<div class="align-center align-left" style="text-align: center;"> Bảng E</div>
<iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=13004&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe>
<div class="align-center align-left" style="text-align: center;"> Bảng F</div>
<iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=13005&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe>
<div class="align-center align-left" style="text-align: center;">Bảng G</div>
<iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=13006&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe>
<div class="align-center align-left" style="text-align: center;"> Bảng H</div>
<iframe width="520" height="200" frameborder="0" scrolling="no" src="https://www.fctables.com/worldcup/iframe/?type=table&amp;lang_id=21&amp;country=39&amp;stage=13007&amp;timezone=Europe/Moscow&amp;time=24&amp;po=1&amp;ma=1&amp;wi=1&amp;dr=1&amp;los=1&amp;gf=1&amp;ga=1&amp;gd=1&amp;pts=1&amp;ng=1&amp;form=1&amp;width=520&amp;height=700&amp;font=Verdana&amp;fs=13&amp;lh=24&amp;bg=FFFFFF&amp;fc=333333&amp;logo=1&amp;tlink=1&amp;ths=1&amp;thb=1&amp;thba=FFFFFF&amp;thc=000000&amp;bc=dddddd&amp;hob=f5f5f5&amp;hobc=ebe7e7&amp;lc=333333&amp;sh=1&amp;hfb=1&amp;hbc=3bafda&amp;hfc=FFFFFF"></iframe>
<div class="align-center align-left" style="text-align: center;"> </div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Tường Thuật Trực Tiếp Worldcup 2018</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/truc-tiep-kenh-1.html"/>
        <id>https://musi.fun/truc-tiep-kenh-1.html</id>

        <updated>2018-06-04T20:24:35+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/23/LIVE-2.png" alt="" />
                <p>LIVESTREAM K+: <a href="https://cdn.musi.fun/demos/multi.html#kplus">K+1</a></p>
<p>LIVESTREAM TIẾNG NGA</p>
<p><a href="https://cdn.musi.fun/demos/multi.html#kenh1" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Kênh 1</a> | <a href="https://cdn.musi.fun/demos/multi.html#kenh2" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Kênh 2</a> | <a href="https://cdn.musi.fun/demos/multi.html#kenh3" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Kênh 3</a> | <a href="https://cdn.musi.fun/demos/multi.html#kenh4" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Kênh 4</a></p>
<p><iframe width="900" height="600" src="https://cdn.musi.fun/demos/multi.html#kenh1" frameborder="0"></iframe></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Jorginho: Tiền vệ phong cách Andrea Pirlo đặt cho Manchester City</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Jorginho-Tien-ve-phong-cach-Andrea-Pirlo-dat-cho-Manchester-City.html"/>
        <id>https://musi.fun/Jorginho-Tien-ve-phong-cach-Andrea-Pirlo-dat-cho-Manchester-City.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:25:51+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/22/skysports-jorginho-napoli_4313791.jpg" alt="" />
                <p>Anh ấy đã được so sánh với Andrea Pirlo và Pep Guardiola đã gọi anh ấy là một tiền vệ "tuyệt vời", nhưng làm thế nào Jorginho sẽ phù hợp với Manchester City?</p>
<p>Ý quốc tế có thể trở thành ký kết đầu tiên của thành phố của mùa hè sau khi đại lý của mình cho biết ông sẽ tham gia nếu một thỏa thuận có thể đạt được với Napoli .</p>
<p>Vậy điểm mạnh và điểm yếu của anh ấy là gì và anh ấy sẽ mang đến cho Etihad những gì? Chúng ta hãy xem ...</p>
<p>Jorginho được sinh ra ở Brazil, nhưng chuyển đến Ý khi 15 tuổi. Ông đã bị gãy bởi Verona, nơi ông đã thực hiện theo cách của mình lên thông qua các cấp bậc thanh thiếu niên trước khi được cho mượn Serie C2 (hạng bốn) bên Sambonifacese trong năm 2010. Ông đã 31 lần ra sân cho Sambonifacese trước khi trở về Verona, giúp câu lạc bộ giành chiến thắng khuyến mãi để Serie A vào 2012/13 trước khi rời sân giữa mùa giải sau - sau khi ghi 7 bàn trong 18 lần ra sân - tham gia Napoli với giá 5,5 triệu euro.</p>
<p>Khi ký hợp đồng với Napoli, Jorginho được hỏi về vai trò và phẩm chất của anh ấy.</p>
<p>"Tôi thích kiểm soát bóng và phân tích trận đấu. Tôi đã trưởng thành như một cầu thủ xem nhiều nhà vô địch như Pirlo và Xavi. Tôi đã theo dõi họ và cố gắng học hỏi cách họ làm việc."</p>
<p>Jorginho sẽ không mất nhiều thời gian để hòa nhập vào đội hình mới của mình, đưa 15 lần ra sân Serie A trong nửa sau của mùa giải 2013/14 và bắt đầu trận chung kết Coppa Italia khi Napoli đánh bại Fiorentina.</p>
<h3>Thích hợp với phong cách Sarri</h3>
<p>Mặc dù có một khởi đầu tích cực ở Napoli, mùa giải tiếp theo sẽ không diễn ra suôn sẻ cho Jorginho dưới thời Rafa Benitez. Anh ấy vào và ra khỏi đội hình xuất phát trong những tháng đầu mùa giải 2014/15, chơi ở vị trí bên phải của hàng tiền vệ và dành nhiều giai đoạn sau trên băng ghế dự bị. Tình hình, trên thực tế, do đó, ảm đạm mà đại lý của Jorginho cho biết trong mùa hè năm 2015 rằng "nếu Benitez đã ở lại, ông có lẽ đã để lại".</p>
<p>Tuy nhiên, Benitez đã rời đi để gia nhập Real Madrid và được thay thế bởi Maurizio Sarri. Sự xuất hiện của Sarri, người đã trải qua một giai đoạn ngắn ngủi phụ trách Verona vào năm 2008, đã chứng minh là chìa khóa cho sự phát triển của Jorginho.</p>
<p>Mô tả phong cách của mình vào năm 2014, Jorginho nói: "Tôi thích bao quát nhiều vai trò hơn. Tôi cố gắng luôn luôn dày đặc, hai chạm và sau đó, những điều đơn giản. Tôi tiến lên và chạy rất nhiều, khoảng 12 km một trận đấu . "</p>
<p>Chơi trong một vai trò sâu hơn ở hàng tiền vệ và với một phạm vi chuyền tuyệt vời cho phép anh ta ra lệnh cho tiến độ, Jorginho đã rút ra so sánh với Pirlo và Xavi.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--bordered">
<div class="widge-quote">
<div class="widge__wrapper">
<h2 class="widge-quote__text">Jorginho cống hiến hết sức mình trong một hệ thống chơi có tổ chức như của Sarri hay Guardiola. Trong vài mùa giải vừa qua, anh đã phát triển rất nhiều về nhân cách, tình trạng thể chất và tính năng động của mình.</h2>
<p class="widge-quote__source">Bầu trời ở Ý của Francesco Modugno</p>
</div>
</div>
</div>
<p>Cựu giám đốc Verona Giovanni Galli, người đã ký Jorginho khi còn là một cầu thủ trẻ, nói: "Anh ấy thông minh, anh ấy biết bóng đá của anh ấy và nếu tôi phải so sánh với một người khác của anh ấy, tôi sẽ nói Pirlo. Anh ấy không có lâu bóng khả năng như Pirlo, nhưng tình báo bóng đá cùng. "</p>
<p>Chính tình báo này đã chứng kiến ​​Jorginho phát triển thành một cầu thủ quan trọng cho Napoli của Sarri khi họ đã hoàn thành thứ hai, thứ ba và thứ hai trong ba mùa giải Serie A vừa qua.</p>
<p>Cầu thủ 26 tuổi này điều khiển trận đấu ở giữa sân và tự hào có một số thống kê ấn tượng.</p>
<p>Đáng chú ý nhất là số lần chạm và chuyền của mình trong các trò chơi. Kể từ năm 2004/05, anh chiếm 9 trong số 10 vị trí hàng đầu trong hầu hết các trận đấu tại Serie A - Pirlo đứng thứ 10 trong danh sách. Anh cũng chiếm 9 trong top 10 trong hầu hết các lượt chơi hoàn thành trong các game Serie A kể từ đầu năm 2004/05.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Arsene Wenger và Antonio Conte yêu thích thay thế Zinedine Zidane tại Real Madrid</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/arsene-wenger-va-antonio-conte-yeu-thich-thay-the-zinedine-zidane-tai-real-madrid.html"/>
        <id>https://musi.fun/arsene-wenger-va-antonio-conte-yeu-thich-thay-the-zinedine-zidane-tai-real-madrid.html</id>

        <updated>2018-06-02T21:47:12+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/21/skysports-antonio-conte-arsene-wenger_4324919.jpg" alt="" />
                <p>Chúng tôi nhìn vào các ứng cử viên để trở thành người quản lý tiếp theo của Real Madrid theo quyết định bất ngờ của Zinedine Zidane.</p>
<p>Cầu thủ người Pháp đã rời Bernabeu ở mặt sau của câu lạc bộ dẫn đến một Champions League thứ ba liên tiếp, đánh bại Liverpool 3-1 trong trận chung kết hôm thứ Bảy.</p>
<p>Tổng thống Florentino Perez giờ đây sẽ bắt đầu tìm kiếm một người kế nhiệm có khả năng đối phó với những kỳ vọng cao nhất trong bóng đá CLB.</p>
<p>Cựu HLV của Arsenal đã thu hút sự ủng hộ ban đầu, thấy tỷ lệ cược của anh bị cắt giảm từ ngày 6/1 sau khi xác nhận sự ra đi của Zidane.</p>
<p>Wenger đã có mặt sau khi kết thúc nhiệm kỳ 22 năm của mình với Arsenal, nơi anh cuối cùng là nạn nhân của thành công ban đầu của anh khi anh phải vật lộn để quản lý những kỳ vọng cao cả tại Emirates.</p>
<p>Trong một tiểu thuyết thú vị, công việc quốc gia của Pháp được coi là vị trí tiếp theo nhiều khả năng nhất của 68 tuổi nhưng anh sẽ phải đối mặt với sự cạnh tranh khốc liệt cho vị trí tuyển dụng tiềm năng nếu Zidane quan tâm.</p>
<p>Về chủ đề của vị trí tuyển dụng tiềm năng, người ta cho rằng Conte sẽ rời Chelsea sau một hàng phòng thủ vô địch Premier League.</p>
<p>Cầu thủ người Ý đã dẫn dắt The Blues đến với vinh quang trong mùa giải đầu tiên của mình nhưng đã trở nên thất vọng với việc thiếu quân tiếp viện phù hợp để giữ thăng bằng và thi đấu tại Champions League, cuối cùng cũng bị thiếu hụt ở cả hai cuộc thi.</p>
<p>Cổ phiếu của anh vẫn ở mức cao, tuy nhiên, sau khi giành cúp FA và sẽ được tìm kiếm sau khi, như dự đoán, HLV Napoli Maurizio Sarri sẽ thay thế anh tại Stamford Bridge.</p>
<p><img src="https://musi.fun/media/posts/21/skysports-mauricio-pochettino_4275288.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p>Người quản lý của Tottenham được coi là người ngoài 12/1 sau khi gia hạn hợp đồng của mình cho đến năm 2023, nhưng điều đó đã không ngăn cản những người chơi cược ủng hộ anh ta cho vị trí tuyển dụng.</p>
<p>Sau khi dẫn dắt Spurs lên ba kết thúc top-bốn, Argentina là một trong những nhà quản lý trẻ được đánh giá cao nhất trong trò chơi, mặc dù anh vẫn chưa giành được một danh hiệu trong thời gian làm việc cho Espanyol, Southampton và Spurs.</p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Eduardo Berizzo bổ nhiệm huấn luyện viên Athletic Bilbao</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Eduardo-Berizzo-bo-nhiem-huan-luyen-vien-Athletic-Bilbao.html"/>
        <id>https://musi.fun/Eduardo-Berizzo-bo-nhiem-huan-luyen-vien-Athletic-Bilbao.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:13+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/20/skysports-eduardo-berizzo-celta-vigo_3973263.jpg" alt="" />
                <p>Athletic Bilbao đã bổ nhiệm cựu huấn luyện viên Sevilla Eduardo Berizzo làm huấn luyện viên trưởng mới của họ.</p>
<p>Berizzo gia nhập Bilbao với hợp đồng một năm và sẽ ở lại với CLB Basque cho đến tháng 6 năm 2019.</p>
<p>Cầu thủ 48 tuổi này bị Sevilla cướp phá hồi tháng 12 sau một loạt kết quả tồi tệ ở La Liga. Người Argentina mới chỉ trở lại làm việc sau một ca phẫu thuật để điều trị ung thư tuyến tiền liệt.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Berizzo bắt đầu sự nghiệp quản lý của mình tại câu lạc bộ Argentina Estudiantes trước khi chuyển sang đội bóng Chile O'Higgins vào năm 2011.</p>
<p>Sau khi chuyển đến châu Âu, ông phụ trách Celta Vigo vào năm 2014 sau sự ra đi của Luis Enrique tới Barcelona.</p>
<p>Berizzo được hưởng một phép thuật ba năm phụ trách của Galicia trước khi ông được bổ nhiệm làm thay thế Jorge Sampaoli tại Sevilla.</p>
<p>Tuy nhiên, ông kéo dài chưa đến sáu tháng tại Ramon Sanchez Pizjuan trước khi bị câu lạc bộ sa thải.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Napoli sẽ yêu cầu bồi thường Maurizio Sarri bất chấp điều khoản giải phóng hết hạn</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Napoli-se-yeu-cau-boi-thuong-Maurizio-Sarri-bat-chap-dieu-khoan-giai-phong-het-han.html"/>
        <id>https://musi.fun/Napoli-se-yeu-cau-boi-thuong-Maurizio-Sarri-bat-chap-dieu-khoan-giai-phong-het-han.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:20+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/19/skysports-maurizio-sarri-napoli_4312150.jpg" alt="" />
                <p>Napoli sẽ yêu cầu bồi thường từ bất kỳ câu lạc bộ nào đang tìm cách thuê cựu huấn luyện viên Maurizio Sarri, mặc dù điều khoản phát hành trị giá 7 triệu bảng của anh sẽ hết hạn vào thứ Năm, theo Sky tại Ý.</p>
<p>Sarri đã được liên kết với một di chuyển đến Chelsea, với Sky ở Ý báo cáo rằng câu lạc bộ Stamford Bridge có một thỏa thuận chung với anh ta thông qua đại diện của mình để thành công Antonio Conte nếu ông rời khỏi vai trò của mình như là người quản lý .</p>
<p>Cầu thủ 59 tuổi này đã rời Napoli hồi đầu tháng này, được thay thế bởi cựu huấn luyện viên Chelsea Carlo Ancelotti, nhưng chủ tịch CLB Aurelio De Laurentiis không muốn để anh ấy được tự do.</p>
<div class="article__misc-container"> 
<p>Nếu Chelsea muốn có Sarri, Napoli sẽ yêu cầu một khoản thanh toán, với De Laurentiis yêu cầu trả khoản 7 triệu bảng (8 triệu euro) để được trả.</p>
<p>Nó cũng được hiểu rằng Sarri đang xem xét việc đệ đơn kiện Napoli để không giải phóng anh ta khỏi hợp đồng của anh ấy, với Chelsea cũng đang xem xét các lựa chọn của họ về vụ kiện, hoặc kháng cáo với FIFA.</p>
<p>Napoli cũng có thể có hành động pháp lý chống lại Sarri, khi anh ký hợp đồng với câu lạc bộ cho đến năm 2020.</p>
<p>Vẫn còn một năm hợp đồng mà anh đã ký với tư cách là huấn luyện viên Chelsea mùa hè năm ngoái, đã dẫn dắt câu lạc bộ tới chức vô địch Premier League và giành cúp FA trong hai năm của anh ấy.</p>
</div>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge"> </div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Chelsea lên kế hoạch cho sân vận động Stamford Bridge mới</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/chelsea-len-ke-hoach-cho-san-van-dong-stamford-bridge-moi.html"/>
        <id>https://musi.fun/chelsea-len-ke-hoach-cho-san-van-dong-stamford-bridge-moi.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:24+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/18/skysports-chelsea-stadium-plans-redevelopment_3904319.jpg" alt="" />
                <p>Chelsea đã thông báo họ đã lên kế hoạch cho một sân vận động mới.</p>
<p>Câu lạc bộ đã được cho đi trước để bắt đầu làm việc trên sân vận động 60.000 năng lực mới của họ bởi hội đồng Hammersmith và Fulham vào tháng Ba.</p>
<p>Tuy nhiên, một tuyên bố ngắn trên trang web của câu lạc bộ cho biết họ đã tạm thời trì hoãn dự án sân vận động mới vì "khí hậu đầu tư bất lợi hiện tại".</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Tuyên bố tiếp tục: "Không có thiết kế và công tác lập kế hoạch trước khi xây dựng nào khác sẽ xảy ra.</p>
<p>"Câu lạc bộ không có khung thời gian để xem xét lại quyết định của mình".</p>
<p>Tin tức được đưa ra sau khi phát ngôn viên của Theresa May nói chủ sở hữu tỷ phú Nga của Chelsea Roman Abramovich chỉ có thể nhập cảnh Anh vào thị thực du khách và không thể làm việc ở đất nước này.</p>
<p>Abramovich đã được cấp quốc tịch Israel sau khi không gia hạn thị thực sang Anh.</p>
<p>Ông đã sở hữu câu lạc bộ bóng đá Chelsea từ năm 2003.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Chelsea có khả năng bán được Thibaut Courtois và có thể tham gia cuộc đua cho Alisson của Roma</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Chelsea-co-kha-nang-ban-duoc-Thibaut-Courtois-va-co-the-tham-gia-cuoc-dua-cho-Alisson-cua-Roma.html"/>
        <id>https://musi.fun/Chelsea-co-kha-nang-ban-duoc-Thibaut-Courtois-va-co-the-tham-gia-cuoc-dua-cho-Alisson-cua-Roma.html</id>

        <updated>2018-05-31T23:24:10+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/17/skysports-thibaut-courtois-chelsea-football_3969300.jpg" alt="" />
                <p><img src="https://musi.fun/media/posts/17/skysports-thibaut-courtois-chelsea-football_3969300.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p>Chelsea có khả năng bán được Thibaut Courtois và đang cân nhắc tham gia cuộc đua giành thủ thành Roma Alisson, theo Sky ở Italia.</p>
<p>Tuyển thủ quốc tế Bỉ chỉ còn lại một năm trong hợp đồng hiện tại của mình và The Blues đã quyết định ngừng đàm phán về việc đổi mới.</p>
<p>Courtois đã có 46 lần ra sân cho The Blues mùa trước nhưng họ đã bỏ lỡ vòng loại Champions League và tương lai của HLV Antonio Conte vẫn còn nghi ngờ vào mùa hè, với Maurizio Sarri liên kết với công việc .</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Thủ môn 26 tuổi dường như đã gia nhập một số cầu thủ đội đầu tiên mà tương lai cũng bị nghi ngờ, bao gồm Willian, người được biết muốn rời câu lạc bộ nếu Conte ở lại, với Manchester United quan tâm .</p>
<p>Courtois gần đây đã gợi ý rằng tương lai của anh không chắc chắn khi anh nói "chúng ta sẽ thấy điều gì sẽ xảy ra sau World Cup", sau chiến thắng cúp FA của Chelsea tại Wembley.</p>
<p><img src="https://musi.fun/media/posts/17/skysports-allison-roma-brazil-goalkeepe_4206202.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p>Ngôi sao cũ của Atletico Madrid là một mục tiêu lâu dài cho các đối thủ của họ, trong khi Paris Saint-Germain cũng rất quan tâm, theo Guillem Balague.</p>
<p>Alisson, trong khi đó, đã có một mùa giải xuất sắc tại Roma và đã là một mục tiêu cho Real Madrid và Liverpool .</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
