<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>truc-tiep-bong-da</title>
    <link href="https://musi.fun/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://musi.fun" />
    <updated>2018-06-01T18:28:34+03:00</updated>
    <author>
        <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
    </author>
    <id>https://musi.fun</id>

    <entry>
        <title>Jorginho: Tiền vệ phong cách Andrea Pirlo đặt cho Manchester City</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Jorginho-Tien-ve-phong-cach-Andrea-Pirlo-dat-cho-Manchester-City.html"/>
        <id>https://musi.fun/Jorginho-Tien-ve-phong-cach-Andrea-Pirlo-dat-cho-Manchester-City.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:25:51+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/22/skysports-jorginho-napoli_4313791.jpg" alt="" />
                <p>Anh ấy đã được so sánh với Andrea Pirlo và Pep Guardiola đã gọi anh ấy là một tiền vệ "tuyệt vời", nhưng làm thế nào Jorginho sẽ phù hợp với Manchester City?</p>
<p>Ý quốc tế có thể trở thành ký kết đầu tiên của thành phố của mùa hè sau khi đại lý của mình cho biết ông sẽ tham gia nếu một thỏa thuận có thể đạt được với Napoli .</p>
<p>Vậy điểm mạnh và điểm yếu của anh ấy là gì và anh ấy sẽ mang đến cho Etihad những gì? Chúng ta hãy xem ...</p>
<p>Jorginho được sinh ra ở Brazil, nhưng chuyển đến Ý khi 15 tuổi. Ông đã bị gãy bởi Verona, nơi ông đã thực hiện theo cách của mình lên thông qua các cấp bậc thanh thiếu niên trước khi được cho mượn Serie C2 (hạng bốn) bên Sambonifacese trong năm 2010. Ông đã 31 lần ra sân cho Sambonifacese trước khi trở về Verona, giúp câu lạc bộ giành chiến thắng khuyến mãi để Serie A vào 2012/13 trước khi rời sân giữa mùa giải sau - sau khi ghi 7 bàn trong 18 lần ra sân - tham gia Napoli với giá 5,5 triệu euro.</p>
<p>Khi ký hợp đồng với Napoli, Jorginho được hỏi về vai trò và phẩm chất của anh ấy.</p>
<p>"Tôi thích kiểm soát bóng và phân tích trận đấu. Tôi đã trưởng thành như một cầu thủ xem nhiều nhà vô địch như Pirlo và Xavi. Tôi đã theo dõi họ và cố gắng học hỏi cách họ làm việc."</p>
<p>Jorginho sẽ không mất nhiều thời gian để hòa nhập vào đội hình mới của mình, đưa 15 lần ra sân Serie A trong nửa sau của mùa giải 2013/14 và bắt đầu trận chung kết Coppa Italia khi Napoli đánh bại Fiorentina.</p>
<h3>Thích hợp với phong cách Sarri</h3>
<p>Mặc dù có một khởi đầu tích cực ở Napoli, mùa giải tiếp theo sẽ không diễn ra suôn sẻ cho Jorginho dưới thời Rafa Benitez. Anh ấy vào và ra khỏi đội hình xuất phát trong những tháng đầu mùa giải 2014/15, chơi ở vị trí bên phải của hàng tiền vệ và dành nhiều giai đoạn sau trên băng ghế dự bị. Tình hình, trên thực tế, do đó, ảm đạm mà đại lý của Jorginho cho biết trong mùa hè năm 2015 rằng "nếu Benitez đã ở lại, ông có lẽ đã để lại".</p>
<p>Tuy nhiên, Benitez đã rời đi để gia nhập Real Madrid và được thay thế bởi Maurizio Sarri. Sự xuất hiện của Sarri, người đã trải qua một giai đoạn ngắn ngủi phụ trách Verona vào năm 2008, đã chứng minh là chìa khóa cho sự phát triển của Jorginho.</p>
<p>Mô tả phong cách của mình vào năm 2014, Jorginho nói: "Tôi thích bao quát nhiều vai trò hơn. Tôi cố gắng luôn luôn dày đặc, hai chạm và sau đó, những điều đơn giản. Tôi tiến lên và chạy rất nhiều, khoảng 12 km một trận đấu . "</p>
<p>Chơi trong một vai trò sâu hơn ở hàng tiền vệ và với một phạm vi chuyền tuyệt vời cho phép anh ta ra lệnh cho tiến độ, Jorginho đã rút ra so sánh với Pirlo và Xavi.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--bordered">
<div class="widge-quote">
<div class="widge__wrapper">
<h2 class="widge-quote__text">Jorginho cống hiến hết sức mình trong một hệ thống chơi có tổ chức như của Sarri hay Guardiola. Trong vài mùa giải vừa qua, anh đã phát triển rất nhiều về nhân cách, tình trạng thể chất và tính năng động của mình.</h2>
<p class="widge-quote__source">Bầu trời ở Ý của Francesco Modugno</p>
</div>
</div>
</div>
<p>Cựu giám đốc Verona Giovanni Galli, người đã ký Jorginho khi còn là một cầu thủ trẻ, nói: "Anh ấy thông minh, anh ấy biết bóng đá của anh ấy và nếu tôi phải so sánh với một người khác của anh ấy, tôi sẽ nói Pirlo. Anh ấy không có lâu bóng khả năng như Pirlo, nhưng tình báo bóng đá cùng. "</p>
<p>Chính tình báo này đã chứng kiến ​​Jorginho phát triển thành một cầu thủ quan trọng cho Napoli của Sarri khi họ đã hoàn thành thứ hai, thứ ba và thứ hai trong ba mùa giải Serie A vừa qua.</p>
<p>Cầu thủ 26 tuổi này điều khiển trận đấu ở giữa sân và tự hào có một số thống kê ấn tượng.</p>
<p>Đáng chú ý nhất là số lần chạm và chuyền của mình trong các trò chơi. Kể từ năm 2004/05, anh chiếm 9 trong số 10 vị trí hàng đầu trong hầu hết các trận đấu tại Serie A - Pirlo đứng thứ 10 trong danh sách. Anh cũng chiếm 9 trong top 10 trong hầu hết các lượt chơi hoàn thành trong các game Serie A kể từ đầu năm 2004/05.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Arsene Wenger và Antonio Conte yêu thích thay thế Zinedine Zidane tại Real Madrid</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/arsene-wenger-va-antonio-conte-yeu-thich-thay-the-zinedine-zidane-tai-real-madrid.html"/>
        <id>https://musi.fun/arsene-wenger-va-antonio-conte-yeu-thich-thay-the-zinedine-zidane-tai-real-madrid.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:00+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/21/skysports-antonio-conte-arsene-wenger_4324919.jpg" alt="" />
                <p>Chúng tôi nhìn vào các ứng cử viên để trở thành người quản lý tiếp theo của Real Madrid theo quyết định bất ngờ của Zinedine Zidane.</p>
<p>Cầu thủ người Pháp đã rời Bernabeu ở mặt sau của câu lạc bộ dẫn đến một Champions League thứ ba liên tiếp, đánh bại Liverpool 3-1 trong trận chung kết hôm thứ Bảy.</p>
<p>Tổng thống Florentino Perez giờ đây sẽ bắt đầu tìm kiếm một người kế nhiệm có khả năng đối phó với những kỳ vọng cao nhất trong bóng đá CLB.</p>
<p>Cựu HLV của Arsenal đã thu hút sự ủng hộ ban đầu, thấy tỷ lệ cược của anh bị cắt giảm từ ngày 6/1 sau khi xác nhận sự ra đi của Zidane.</p>
<p>Wenger đã có mặt sau khi kết thúc nhiệm kỳ 22 năm của mình với Arsenal, nơi anh cuối cùng là nạn nhân của thành công ban đầu của anh khi anh phải vật lộn để quản lý những kỳ vọng cao cả tại Emirates.</p>
<p>Trong một tiểu thuyết thú vị, công việc quốc gia của Pháp được coi là vị trí tiếp theo nhiều khả năng nhất của 68 tuổi nhưng anh sẽ phải đối mặt với sự cạnh tranh khốc liệt cho vị trí tuyển dụng tiềm năng nếu Zidane quan tâm.</p>
<p>Về chủ đề của vị trí tuyển dụng tiềm năng, người ta cho rằng Conte sẽ rời Chelsea sau một hàng phòng thủ vô địch Premier League.</p>
<p>Cầu thủ người Ý đã dẫn dắt The Blues đến với vinh quang trong mùa giải đầu tiên của mình nhưng đã trở nên thất vọng với việc thiếu quân tiếp viện phù hợp để giữ thăng bằng và thi đấu tại Champions League, cuối cùng cũng bị thiếu hụt ở cả hai cuộc thi.</p>
<p>Cổ phiếu của anh vẫn ở mức cao, tuy nhiên, sau khi giành cúp FA và sẽ được tìm kiếm sau khi, như dự đoán, HLV Napoli Maurizio Sarri sẽ thay thế anh tại Stamford Bridge.</p>
<p><img src="https://musi.fun/media/posts/21/skysports-mauricio-pochettino_4275288.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p>Người quản lý của Tottenham được coi là người ngoài 12/1 sau khi gia hạn hợp đồng của mình cho đến năm 2023, nhưng điều đó đã không ngăn cản những người chơi cược ủng hộ anh ta cho vị trí tuyển dụng.</p>
<p>Sau khi dẫn dắt Spurs lên ba kết thúc top-bốn, Argentina là một trong những nhà quản lý trẻ được đánh giá cao nhất trong trò chơi, mặc dù anh vẫn chưa giành được một danh hiệu trong thời gian làm việc cho Espanyol, Southampton và Spurs.</p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Eduardo Berizzo bổ nhiệm huấn luyện viên Athletic Bilbao</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Eduardo-Berizzo-bo-nhiem-huan-luyen-vien-Athletic-Bilbao.html"/>
        <id>https://musi.fun/Eduardo-Berizzo-bo-nhiem-huan-luyen-vien-Athletic-Bilbao.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:13+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/20/skysports-eduardo-berizzo-celta-vigo_3973263.jpg" alt="" />
                <p>Athletic Bilbao đã bổ nhiệm cựu huấn luyện viên Sevilla Eduardo Berizzo làm huấn luyện viên trưởng mới của họ.</p>
<p>Berizzo gia nhập Bilbao với hợp đồng một năm và sẽ ở lại với CLB Basque cho đến tháng 6 năm 2019.</p>
<p>Cầu thủ 48 tuổi này bị Sevilla cướp phá hồi tháng 12 sau một loạt kết quả tồi tệ ở La Liga. Người Argentina mới chỉ trở lại làm việc sau một ca phẫu thuật để điều trị ung thư tuyến tiền liệt.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Berizzo bắt đầu sự nghiệp quản lý của mình tại câu lạc bộ Argentina Estudiantes trước khi chuyển sang đội bóng Chile O'Higgins vào năm 2011.</p>
<p>Sau khi chuyển đến châu Âu, ông phụ trách Celta Vigo vào năm 2014 sau sự ra đi của Luis Enrique tới Barcelona.</p>
<p>Berizzo được hưởng một phép thuật ba năm phụ trách của Galicia trước khi ông được bổ nhiệm làm thay thế Jorge Sampaoli tại Sevilla.</p>
<p>Tuy nhiên, ông kéo dài chưa đến sáu tháng tại Ramon Sanchez Pizjuan trước khi bị câu lạc bộ sa thải.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Napoli sẽ yêu cầu bồi thường Maurizio Sarri bất chấp điều khoản giải phóng hết hạn</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Napoli-se-yeu-cau-boi-thuong-Maurizio-Sarri-bat-chap-dieu-khoan-giai-phong-het-han.html"/>
        <id>https://musi.fun/Napoli-se-yeu-cau-boi-thuong-Maurizio-Sarri-bat-chap-dieu-khoan-giai-phong-het-han.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:20+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/19/skysports-maurizio-sarri-napoli_4312150.jpg" alt="" />
                <p>Napoli sẽ yêu cầu bồi thường từ bất kỳ câu lạc bộ nào đang tìm cách thuê cựu huấn luyện viên Maurizio Sarri, mặc dù điều khoản phát hành trị giá 7 triệu bảng của anh sẽ hết hạn vào thứ Năm, theo Sky tại Ý.</p>
<p>Sarri đã được liên kết với một di chuyển đến Chelsea, với Sky ở Ý báo cáo rằng câu lạc bộ Stamford Bridge có một thỏa thuận chung với anh ta thông qua đại diện của mình để thành công Antonio Conte nếu ông rời khỏi vai trò của mình như là người quản lý .</p>
<p>Cầu thủ 59 tuổi này đã rời Napoli hồi đầu tháng này, được thay thế bởi cựu huấn luyện viên Chelsea Carlo Ancelotti, nhưng chủ tịch CLB Aurelio De Laurentiis không muốn để anh ấy được tự do.</p>
<div class="article__misc-container"> 
<p>Nếu Chelsea muốn có Sarri, Napoli sẽ yêu cầu một khoản thanh toán, với De Laurentiis yêu cầu trả khoản 7 triệu bảng (8 triệu euro) để được trả.</p>
<p>Nó cũng được hiểu rằng Sarri đang xem xét việc đệ đơn kiện Napoli để không giải phóng anh ta khỏi hợp đồng của anh ấy, với Chelsea cũng đang xem xét các lựa chọn của họ về vụ kiện, hoặc kháng cáo với FIFA.</p>
<p>Napoli cũng có thể có hành động pháp lý chống lại Sarri, khi anh ký hợp đồng với câu lạc bộ cho đến năm 2020.</p>
<p>Vẫn còn một năm hợp đồng mà anh đã ký với tư cách là huấn luyện viên Chelsea mùa hè năm ngoái, đã dẫn dắt câu lạc bộ tới chức vô địch Premier League và giành cúp FA trong hai năm của anh ấy.</p>
</div>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge"> </div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Chelsea lên kế hoạch cho sân vận động Stamford Bridge mới</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/chelsea-len-ke-hoach-cho-san-van-dong-stamford-bridge-moi.html"/>
        <id>https://musi.fun/chelsea-len-ke-hoach-cho-san-van-dong-stamford-bridge-moi.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:24+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/18/skysports-chelsea-stadium-plans-redevelopment_3904319.jpg" alt="" />
                <p>Chelsea đã thông báo họ đã lên kế hoạch cho một sân vận động mới.</p>
<p>Câu lạc bộ đã được cho đi trước để bắt đầu làm việc trên sân vận động 60.000 năng lực mới của họ bởi hội đồng Hammersmith và Fulham vào tháng Ba.</p>
<p>Tuy nhiên, một tuyên bố ngắn trên trang web của câu lạc bộ cho biết họ đã tạm thời trì hoãn dự án sân vận động mới vì "khí hậu đầu tư bất lợi hiện tại".</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Tuyên bố tiếp tục: "Không có thiết kế và công tác lập kế hoạch trước khi xây dựng nào khác sẽ xảy ra.</p>
<p>"Câu lạc bộ không có khung thời gian để xem xét lại quyết định của mình".</p>
<p>Tin tức được đưa ra sau khi phát ngôn viên của Theresa May nói chủ sở hữu tỷ phú Nga của Chelsea Roman Abramovich chỉ có thể nhập cảnh Anh vào thị thực du khách và không thể làm việc ở đất nước này.</p>
<p>Abramovich đã được cấp quốc tịch Israel sau khi không gia hạn thị thực sang Anh.</p>
<p>Ông đã sở hữu câu lạc bộ bóng đá Chelsea từ năm 2003.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Chelsea có khả năng bán được Thibaut Courtois và có thể tham gia cuộc đua cho Alisson của Roma</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Chelsea-co-kha-nang-ban-duoc-Thibaut-Courtois-va-co-the-tham-gia-cuoc-dua-cho-Alisson-cua-Roma.html"/>
        <id>https://musi.fun/Chelsea-co-kha-nang-ban-duoc-Thibaut-Courtois-va-co-the-tham-gia-cuoc-dua-cho-Alisson-cua-Roma.html</id>

        <updated>2018-05-31T23:24:10+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/17/skysports-thibaut-courtois-chelsea-football_3969300.jpg" alt="" />
                <p><img src="https://musi.fun/media/posts/17/skysports-thibaut-courtois-chelsea-football_3969300.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p>Chelsea có khả năng bán được Thibaut Courtois và đang cân nhắc tham gia cuộc đua giành thủ thành Roma Alisson, theo Sky ở Italia.</p>
<p>Tuyển thủ quốc tế Bỉ chỉ còn lại một năm trong hợp đồng hiện tại của mình và The Blues đã quyết định ngừng đàm phán về việc đổi mới.</p>
<p>Courtois đã có 46 lần ra sân cho The Blues mùa trước nhưng họ đã bỏ lỡ vòng loại Champions League và tương lai của HLV Antonio Conte vẫn còn nghi ngờ vào mùa hè, với Maurizio Sarri liên kết với công việc .</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Thủ môn 26 tuổi dường như đã gia nhập một số cầu thủ đội đầu tiên mà tương lai cũng bị nghi ngờ, bao gồm Willian, người được biết muốn rời câu lạc bộ nếu Conte ở lại, với Manchester United quan tâm .</p>
<p>Courtois gần đây đã gợi ý rằng tương lai của anh không chắc chắn khi anh nói "chúng ta sẽ thấy điều gì sẽ xảy ra sau World Cup", sau chiến thắng cúp FA của Chelsea tại Wembley.</p>
<p><img src="https://musi.fun/media/posts/17/skysports-allison-roma-brazil-goalkeepe_4206202.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p>Ngôi sao cũ của Atletico Madrid là một mục tiêu lâu dài cho các đối thủ của họ, trong khi Paris Saint-Germain cũng rất quan tâm, theo Guillem Balague.</p>
<p>Alisson, trong khi đó, đã có một mùa giải xuất sắc tại Roma và đã là một mục tiêu cho Real Madrid và Liverpool .</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Steven Gerrard &#x27;tuyệt vọng&#x27; để bắt đầu làm HLV Rangers</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Steven-Gerrard-tuyet-vong-de-bat-dau-lam-HLV-Rangers.html"/>
        <id>https://musi.fun/Steven-Gerrard-tuyet-vong-de-bat-dau-lam-HLV-Rangers.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:26:59+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/16/skysports-steven-gerrard-rangers_4302419.jpg" alt="" />
                <p>Steven Gerrard nói anh "tuyệt vọng" để chính thức bắt đầu làm HLV Rangers vào thứ Sáu.</p>
<p>Cựu đội trưởng của Liverpool bắt đầu ngày đầu tiên của hợp đồng bốn năm của anh ấy sau khi được công bố là ông chủ mới tại Ibrox vào ngày 4 tháng Năm.</p>
<p>Anh ta sẽ không bắt đầu làm việc với các cầu thủ cho đến cuối tháng trước một trại huấn luyện trước mùa giải ở Tây Ban Nha vào tháng Bảy.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Gerrard nói trong một thông điệp trên trang web chính thức của câu lạc bộ: "Ngày mai, ngày 1 tháng 6, là ngày tôi đã chờ đợi và tôi tuyệt vọng tuyệt vọng để bắt đầu chính thức trong vai trò quản lý của CLB Rangers Football Club. thúc đẩy tôi rất nhiều.</p>
<p>"Đã tận dụng cơ hội để đánh giá căn cứ Auchenhowie của chúng tôi và các cơ sở vật chất tại Ibrox, chúng tôi đang tập trung vào việc sẵn sàng cho thử thách thực sự đầu tiên của chúng tôi, một trận đấu vòng loại Europa League vào đầu tháng Bảy.</p>
<p>"Tôi phải nói rằng tôi đã nhận được sự chào đón nồng hậu từ những người ủng hộ trên toàn thế giới và điều này đã phục vụ để khẳng định niềm tin của tôi rằng đó là những người hâm mộ đã làm nên câu lạc bộ bóng đá tuyệt vời này.</p>
<p>"Tất cả mọi thứ chúng tôi làm sẽ dành cho họ. Bây giờ là lúc ... cho phép đi."</p>
<p>Rangers chưa công bố bất kỳ đồ đạc trước mùa giải nào để chuẩn bị cho mùa giải mới của Scottish Premiership và vòng loại Europa League.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Frank Lampard rắc stardust tại hội nghị tin tức Derby đầu tiên</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/Frank-Lampard-rac-stardust-tai-hoi-nghi-tin-tuc-Derby-dau-tien.html"/>
        <id>https://musi.fun/Frank-Lampard-rac-stardust-tai-hoi-nghi-tin-tuc-Derby-dau-tien.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:28:08+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/15/skysports-frank-lampard-mel-morris_4325059.jpg" alt="" />
                <p>"Anh ấy chính xác như anh ấy đang trên sân - một chiếc Rolls Royce của một người đàn ông!" Những lời của một nhân viên Hạt Derby, ngay sau khi nghe người quản lý mới của câu lạc bộ phát biểu tại cuộc họp báo đầu tiên của mình.</p>
<p>Đó là một màn trình diễn tuyệt vời của Frank Lampard, người đang đảm nhận công việc đầu tiên của mình trong việc quản lý tại một câu lạc bộ đã biến anh trở thành ông chủ thứ bảy của họ trong ba năm.</p>
<p>"Tôi sẽ mặc một bộ đồ," là câu trả lời, khi tôi hỏi anh về sự xuất hiện của anh trên đường dây. "Nó phù hợp với phong cách của tôi."</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Và phong cách là một từ phù hợp với Lampard rất thoải mái; bộ quần áo màu đen vô tận, áo sơ mi trắng, cổ áo hở - anh ấy đã được chải chuốt hoàn hảo.</p>
<p>Tắt máy ảnh, chủ sở hữu của Derby, Mel Morris nói với tôi rằng đó là một phần những gì đã giúp anh ta vượt qua - sự quyến rũ của Lampard, ngoại hình thông minh và sự quyết đoán chung. "Loại người bạn muốn ở câu lạc bộ bóng đá của bạn," là những lời của Morris.</p>
<p>Lampard nói rằng ông là một người quản lý mới, với một cách tiếp cận mới.</p>
<p>Anh ấy muốn cởi mở, trung thực và dễ tiếp cận với các cầu thủ của mình và với giới truyền thông.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Triều đại của ông chắc chắn đã bắt đầu trong tĩnh mạch đó, ông đã không né tránh một câu hỏi - thừa nhận Derby sẽ thấy khó khăn hơn để cạnh tranh trong giải vô địch mùa giải tới, bởi vì họ phải giảm hóa đơn tiền lương để tuân thủ với Fair Fair Play.</p>
<p>Tuy nhiên, anh cũng nói rằng anh có cơ hội lớn để phát triển một số cầu thủ trẻ của Derby - một dự án gần gũi với trái tim anh.</p>
<p>Anh ấy biết đó sẽ là một thách thức để thể hiện rõ hơn mùa giải trước, khi Derby thua trong trận play-off với Fulham.</p>
<p>Nhưng đây là một người đàn ông dành thời gian chơi của mình để chiến thắng, và anh ấy tin rằng sự thăng tiến là có thể trong mùa giải đầu tiên của mình.</p>
<p>Còn thiếu kinh nghiệm thì sao? "Tôi đã học được rất nhiều từ một số điều tốt nhất," anh nói.</p>
<p>Điều gì về thực tế anh có thể mất một số cầu thủ tốt hơn của mình trong mùa hè này? "Chúng tôi sẽ phát triển một đội hình mới, phù hợp."</p>
<p>Đối với mỗi tiêu cực, một tích cực. Đó dường như là thần chú Lampard.</p>
<p>Thương hiệu Lampard đi kèm với một đoàn tùy tùng lớn.</p>
<p>Ông có công ty PR của riêng mình bao gồm David Beckham và Dele Ali trong danh sách khách hàng của họ.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Họ làm việc chặt chẽ với nhóm phương tiện truyền thông của Derby về "khởi động" này, và giám sát cái nhìn tổng thể và cảm nhận của thông báo.</p>
<p>Nó đã tạo ra một hội thảo tin tức được quản lý theo giai đoạn rất cẩn thận và hoàn hảo.</p>
<p>Và Lampard đã chơi một phần của "người đàn ông hàng đầu" với một tee - nụ cười chiến thắng khi nói đùa về cách bố của anh ấy (Frank Lampard Senior) và chú (Harry Redknapp) sẽ luôn gọi điện thoại, nói cho anh ấy biết làm thế nào ; biểu hiện nghiêm túc đi kèm với lời giải thích của anh ấy rằng anh ấy hiểu được giải vô địch và những thách thức độc đáo của nó.</p>
<p>Nhưng đây không phải là hành động cho Lampard - khi anh mới đến câu lạc bộ vào khoảng 11 giờ sáng, anh dừng lại để bắt tay với tất cả những người hâm mộ Derby, người đã chào đón anh - dành 10 phút để ký tặng và chụp ảnh tự sướng.</p>
<p>Và như thể chứng minh rằng không chỉ dành cho các máy ảnh của Sky Sports News, chúng tôi bắt gặp anh ấy làm y hệt với những người ủng hộ hào hứng khác trong công viên Pride Park, sau khi chúng tôi đóng gói bộ đồ của chúng tôi vào buổi chiều muộn.</p>
<p>Sau rất nhiều thay đổi về quản lý, thất bại trong các trận play-off, và lời hứa về việc cắt giảm tài chính sẽ đến - nó khá là ảm đạm ở Derby.</p>
<p>Việc bổ nhiệm Frank Lampard cho công việc đầu tiên của mình trong quản lý là một canh bạc - nhưng nó chắc chắn là một trong đó là rắc một chút stardust.</p>
<div class="article__widge-container article__widge-container--edge"> </div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Mauricio Pochettino không có điều khoản mua lại Tottenham giữa liên kết Real Madrid</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/mauricio-pochettino-khong-co-dieu-khoan-mua-lai-tottenham-giua-lien-ket-real-madrid.html"/>
        <id>https://musi.fun/mauricio-pochettino-khong-co-dieu-khoan-mua-lai-tottenham-giua-lien-ket-real-madrid.html</id>

        <updated>2018-06-01T18:27:17+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/14/skysports-mauricio-pochettino_4275288.jpg" alt="" />
                <p>Huấn luyện viên của Tottenham Mauricio Pochettino không có điều khoản mua lại trong hợp đồng mới của mình trong bối cảnh các báo cáo liên kết anh với công việc trống của Real Madrid, Sky Sports News đã được thông báo.</p>
<p>Zinedine Zidane đã thoát khỏi cú sốc của Bernabeu hôm thứ Năm và Pochettino là một trong những ứng viên được mời chào để thay thế người Pháp.</p>
<p><em>Sky Sports News</em> hiểu rằng ông chủ Spurs không có điều khoản mua lại và các nguồn câu lạc bộ từ chối rằng có một thỏa thuận bằng lời cho Pochettino được cấp phép để thảo luận về việc chuyển đến La Liga.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Cầu thủ người Argentina đã ký một hợp đồng 5 năm mới vào tuần trước sau khi hướng dẫn câu lạc bộ Bắc London đến ba trận chung kết liên tiếp ở Premier League.</p>
<p>Pochettino là một trong số những người yêu thích của người đặt cược để thành công Zidane cùng với cựu HLV Arsene Wenger của Arsenal.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Granit Xhaka bị nghi ngờ chấn thương sau  tập luyện</title>
        <author>
            <name>Trực Tiếp Bóng Đá</name>
        </author>
        <link href="https://musi.fun/granit-xhaka-bi-nghi-ngo-chan-thuong-sau-tap-luyen.html"/>
        <id>https://musi.fun/granit-xhaka-bi-nghi-ngo-chan-thuong-sau-tap-luyen.html</id>

        <updated>2018-05-31T23:09:13+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://musi.fun/media/posts/13/skysports-granit-xhaka-switzerland_4325137.jpg" alt="" />
                <p>Vị trí của Granit Xhaka trong đội hình World Cup của Thụy Sĩ đang nghi ngờ sau khi tiền vệ Arsenal nhặt một chấn thương trong huấn luyện.</p>
<p>FA của Thụy Sĩ xác nhận Xhaka đã phải ngừng tập luyện vào thứ năm sau khi bị thương đầu gối trong trận đấu.</p>
<p>Ông không được đưa đến bệnh viện và thay vào đó được điều trị và kiểm tra bởi các vật lý tại khách sạn nhóm.</p>
<div class="article__misc-container"> </div>
<p>Một tuyên bố trên trang web FA của Thụy Sĩ cho biết Xhaka đã báo cáo cảm giác đau ở bên ngoài đầu gối trái và sẽ được gửi cho MRI trước khi có thêm thông tin về chấn thương nhưng họ đã nói với Sky Sports: "Còn quá sớm để nói nếu anh ấy bỏ lỡ giải đấu ở Nga ".</p>
<p><img src="https://musi.fun/media/posts/13/skysports-granit-xhaka-switzerland_4325137.jpg" alt="" width="768" height="432"></p>
<p>Xhaka là một phần của đội hình sơ bộ của huấn luyện viên Vladimir Petkovic 26 người, bao gồm cả tiền vệ Xherdan Shaqiri của Stoke và mục tiêu của Arsenal là Stephan Lichtsteiner.</p>
<p>Thụy Sĩ chơi Tây Ban Nha trong một trận đấu khởi động vào ngày 3 tháng 6, trực tiếp trên <em>Sky Sports</em> .</p>
<p>Họ bắt đầu World Cup trước Brazil vào ngày 17 tháng 6, trước khi đối mặt với Serbia và Costa Rica ở bảng E.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
